
const spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "data": {"name": "data-5448bf149211f41fbc0289bd0a7d79fb"}, "mark": {"type": "circle", "size": 60}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o"}, {"type": "nominal", "field": "Trimestre"}, {"type": "nominal", "field": "Unidade de Medida"}, {"type": "quantitative", "field": "For\u00e7a de trabalho"}, {"type": "quantitative", "field": "For\u00e7a de trabalho - desocupada"}, {"type": "quantitative", "field": "PercentualDesocupapdo"}], "x": {"type": "nominal", "field": "Trimestre (C\u00f3digo)"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "PercentualDesocupapdo"}}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-5448bf149211f41fbc0289bd0a7d79fb": [{"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 95191, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 7559, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 87632, "Total": 155670, "PercentualDesocupapdo": 0.0794087676355958, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 96375, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 7245, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 89129, "Total": 156215, "PercentualDesocupapdo": 0.0751750972762646, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 96454, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6815, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 89639, "Total": 156774, "PercentualDesocupapdo": 0.0706554419723392, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 96468, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6611, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 89857, "Total": 157426, "PercentualDesocupapdo": 0.0685304971596799, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 96702, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 7704, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 88999, "Total": 158069, "PercentualDesocupapdo": 0.0796674319042005, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 97323, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 7225, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 90099, "Total": 158288, "PercentualDesocupapdo": 0.0742373334155338, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 97460, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6753, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 90707, "Total": 158873, "PercentualDesocupapdo": 0.0692899651138929, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 97416, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6013, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 91403, "Total": 159587, "PercentualDesocupapdo": 0.0617249733103392, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 97783, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 7001, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 90782, "Total": 159959, "PercentualDesocupapdo": 0.0715973124162687, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 98300, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6723, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 91577, "Total": 160903, "PercentualDesocupapdo": 0.0683926754832146, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 98456, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6662, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 91795, "Total": 161615, "PercentualDesocupapdo": 0.0676647436418299, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 98805, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6409, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 92396, "Total": 162319, "PercentualDesocupapdo": 0.0648651384039269, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 99438, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 7883, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 91555, "Total": 162978, "PercentualDesocupapdo": 0.0792755284700014, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 100050, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 8300, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 91750, "Total": 163286, "PercentualDesocupapdo": 0.0829585207396302, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 100557, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 8922, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 91635, "Total": 163693, "PercentualDesocupapdo": 0.0887257973089889, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 100818, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 9019, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 91800, "Total": 164151, "PercentualDesocupapdo": 0.0894582316649805, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 101239, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 11023, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 90216, "Total": 164775, "PercentualDesocupapdo": 0.108880964845563, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 101902, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 11523, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 90379, "Total": 165491, "PercentualDesocupapdo": 0.11307923298855801, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 101391, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 11958, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 89433, "Total": 165735, "PercentualDesocupapdo": 0.11793946208243301, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 102150, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 12278, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 89871, "Total": 166401, "PercentualDesocupapdo": 0.12019579050416099, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 102684, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 14105, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 88579, "Total": 166807, "PercentualDesocupapdo": 0.137363172451404, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 103298, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 13426, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 89872, "Total": 167432, "PercentualDesocupapdo": 0.12997347480106097, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 103859, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 12906, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 90953, "Total": 168039, "PercentualDesocupapdo": 0.124264628005276, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 104037, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 12267, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 91770, "Total": 168396, "PercentualDesocupapdo": 0.117909974336054, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 103907, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 13634, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 90272, "Total": 168508, "PercentualDesocupapdo": 0.131213488985343, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 103864, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 12923, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 90941, "Total": 169241, "PercentualDesocupapdo": 0.124422321497343, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 104783, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 12450, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 92333, "Total": 169734, "PercentualDesocupapdo": 0.118816983671015, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 104888, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 12152, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 92736, "Total": 170022, "PercentualDesocupapdo": 0.115856914041644, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 105250, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 13387, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 91863, "Total": 170500, "PercentualDesocupapdo": 0.127192399049881, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 106108, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 12766, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 93342, "Total": 170864, "PercentualDesocupapdo": 0.12031138085724, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 106315, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 12515, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 93801, "Total": 171158, "PercentualDesocupapdo": 0.11771622066500499, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 106184, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 11632, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 94552, "Total": 171613, "PercentualDesocupapdo": 0.109545694266556, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 105073, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 12850, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 92223, "Total": 172354, "PercentualDesocupapdo": 0.12229592759319699, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 1, "N\u00edvel Territorial": "Brasil", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Brasil", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 96138, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 12791, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 83347, "Total": 173918, "PercentualDesocupapdo": 0.13304832636418498, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7187, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 639, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6548, "Total": 11765, "PercentualDesocupapdo": 0.08891053290663699, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7393, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 603, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6790, "Total": 11844, "PercentualDesocupapdo": 0.0815636412822941, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7351, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 574, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6777, "Total": 11896, "PercentualDesocupapdo": 0.0780846143381853, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7507, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 551, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6956, "Total": 11988, "PercentualDesocupapdo": 0.07339816171573199, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7529, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 646, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6884, "Total": 12092, "PercentualDesocupapdo": 0.0858015672732103, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7533, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 624, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6908, "Total": 12147, "PercentualDesocupapdo": 0.0828355236957388, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7463, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 564, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6899, "Total": 12241, "PercentualDesocupapdo": 0.0755728259413105, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7517, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 486, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7031, "Total": 12306, "PercentualDesocupapdo": 0.0646534521750698, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7576, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 585, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6991, "Total": 12378, "PercentualDesocupapdo": 0.0772175290390708, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7624, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 552, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7072, "Total": 12441, "PercentualDesocupapdo": 0.0724029380902413, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7689, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 533, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7156, "Total": 12571, "PercentualDesocupapdo": 0.0693198075172324, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7666, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 521, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7145, "Total": 12634, "PercentualDesocupapdo": 0.067962431515784, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7766, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 674, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7092, "Total": 12662, "PercentualDesocupapdo": 0.0867885655421066, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7765, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 664, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7101, "Total": 12707, "PercentualDesocupapdo": 0.0855119124275596, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7883, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 698, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7185, "Total": 12773, "PercentualDesocupapdo": 0.0885449701890143, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7889, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 682, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7207, "Total": 12859, "PercentualDesocupapdo": 0.0864494866269489, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7946, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 833, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7113, "Total": 12934, "PercentualDesocupapdo": 0.10483262018625698, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7985, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 898, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7088, "Total": 13039, "PercentualDesocupapdo": 0.11246086412022502, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7876, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 902, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6974, "Total": 13067, "PercentualDesocupapdo": 0.114525139664804, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7969, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1015, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6954, "Total": 13169, "PercentualDesocupapdo": 0.127368553143431, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7946, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1130, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6816, "Total": 13260, "PercentualDesocupapdo": 0.14220991693934099, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8041, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1004, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7037, "Total": 13338, "PercentualDesocupapdo": 0.124860092028355, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8104, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 991, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7113, "Total": 13467, "PercentualDesocupapdo": 0.122285291214215, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8178, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 928, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7250, "Total": 13537, "PercentualDesocupapdo": 0.113475177304965, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8106, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1034, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7072, "Total": 13599, "PercentualDesocupapdo": 0.127559832223045, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8132, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 985, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7147, "Total": 13693, "PercentualDesocupapdo": 0.121126414166257, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8224, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 952, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7272, "Total": 13771, "PercentualDesocupapdo": 0.115758754863813, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8296, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 970, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7326, "Total": 13822, "PercentualDesocupapdo": 0.11692381870781099, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8264, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1081, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7183, "Total": 13844, "PercentualDesocupapdo": 0.130808325266215, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8323, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 985, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7338, "Total": 13853, "PercentualDesocupapdo": 0.11834674996996303, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8404, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 986, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7418, "Total": 13916, "PercentualDesocupapdo": 0.11732508329367, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8372, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 884, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7489, "Total": 14011, "PercentualDesocupapdo": 0.105590062111801, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8382, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 999, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7383, "Total": 14071, "PercentualDesocupapdo": 0.119183965640659, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 1, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7753, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 913, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6841, "Total": 14271, "PercentualDesocupapdo": 0.117760866761254, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23796, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2307, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21489, "Total": 41887, "PercentualDesocupapdo": 0.0969490670700958, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23822, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2291, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21531, "Total": 41929, "PercentualDesocupapdo": 0.0961716060784149, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23986, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2240, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21745, "Total": 42101, "PercentualDesocupapdo": 0.0933878095555741, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23788, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2210, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21578, "Total": 42275, "PercentualDesocupapdo": 0.0929039852026232, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23685, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2583, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21102, "Total": 42323, "PercentualDesocupapdo": 0.10905636478784, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23750, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2371, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21379, "Total": 42383, "PercentualDesocupapdo": 0.0998315789473684, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23799, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2128, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21670, "Total": 42565, "PercentualDesocupapdo": 0.08941552166057401, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24187, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1904, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22283, "Total": 42739, "PercentualDesocupapdo": 0.0787199735395047, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24356, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2267, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22089, "Total": 42824, "PercentualDesocupapdo": 0.0930776810642142, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24482, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2145, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22337, "Total": 43039, "PercentualDesocupapdo": 0.0876153908994363, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24532, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2098, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22434, "Total": 43208, "PercentualDesocupapdo": 0.0855209522256644, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24654, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2032, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22623, "Total": 43390, "PercentualDesocupapdo": 0.0824207025229172, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24748, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2361, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22387, "Total": 43547, "PercentualDesocupapdo": 0.0954016486180701, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24932, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2555, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22377, "Total": 43650, "PercentualDesocupapdo": 0.10247874217872599, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25147, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2711, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22436, "Total": 43791, "PercentualDesocupapdo": 0.107806100131228, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24811, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2587, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22224, "Total": 43884, "PercentualDesocupapdo": 0.104268268106888, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24704, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3153, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21551, "Total": 44037, "PercentualDesocupapdo": 0.127631152849741, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24744, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3262, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21482, "Total": 44197, "PercentualDesocupapdo": 0.131829938570967, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24420, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3438, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20982, "Total": 44412, "PercentualDesocupapdo": 0.140786240786241, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24507, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3514, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20993, "Total": 44567, "PercentualDesocupapdo": 0.14338760354184502, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24448, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3967, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20481, "Total": 44719, "PercentualDesocupapdo": 0.162262761780105, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24518, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3881, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20637, "Total": 44807, "PercentualDesocupapdo": 0.158291867199608, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24585, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3640, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20945, "Total": 44949, "PercentualDesocupapdo": 0.14805775879601402, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24677, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3410, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21267, "Total": 44978, "PercentualDesocupapdo": 0.138185354783807, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24563, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3901, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20662, "Total": 44992, "PercentualDesocupapdo": 0.158816105524569, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24374, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3613, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20761, "Total": 45228, "PercentualDesocupapdo": 0.14823172232707002, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24823, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3569, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21254, "Total": 45333, "PercentualDesocupapdo": 0.143777947870926, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24810, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3557, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21253, "Total": 45305, "PercentualDesocupapdo": 0.143369609028618, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24752, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3777, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20975, "Total": 45455, "PercentualDesocupapdo": 0.152593729799612, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24925, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3639, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21286, "Total": 45563, "PercentualDesocupapdo": 0.145997993981946, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24937, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3602, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21336, "Total": 45585, "PercentualDesocupapdo": 0.14444399887717002, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24935, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3383, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21551, "Total": 45746, "PercentualDesocupapdo": 0.135672749147784, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24730, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3849, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20881, "Total": 45945, "PercentualDesocupapdo": 0.155640921957137, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 2, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Nordeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 21701, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3491, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 18209, "Total": 46262, "PercentualDesocupapdo": 0.160868162757477, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 42213, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3345, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 38868, "Total": 67753, "PercentualDesocupapdo": 0.0792409921114349, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 42867, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3172, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 39694, "Total": 67984, "PercentualDesocupapdo": 0.0739963141810717, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 42875, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2945, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 39930, "Total": 68210, "PercentualDesocupapdo": 0.0686880466472303, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 42826, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2836, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 39990, "Total": 68390, "PercentualDesocupapdo": 0.0662214542567599, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 42941, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3247, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 39694, "Total": 68705, "PercentualDesocupapdo": 0.0756153792412846, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 43420, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3132, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40287, "Total": 68754, "PercentualDesocupapdo": 0.0721326577614003, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 43464, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3021, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40443, "Total": 68927, "PercentualDesocupapdo": 0.0695057979017118, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 42991, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2676, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40316, "Total": 69228, "PercentualDesocupapdo": 0.0622455862855016, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 43106, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3039, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40068, "Total": 69439, "PercentualDesocupapdo": 0.0705006263629193, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 43365, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2971, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40393, "Total": 69886, "PercentualDesocupapdo": 0.0685114723855644, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 43320, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2973, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40347, "Total": 70162, "PercentualDesocupapdo": 0.0686288088642659, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 43547, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2874, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40673, "Total": 70473, "PercentualDesocupapdo": 0.0659976577031713, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 43800, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3497, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40303, "Total": 70780, "PercentualDesocupapdo": 0.0798401826484018, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 44161, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3657, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40504, "Total": 70908, "PercentualDesocupapdo": 0.0828106247594031, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 44347, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 4006, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40342, "Total": 70976, "PercentualDesocupapdo": 0.0903330552235777, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 44695, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 4284, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40411, "Total": 71136, "PercentualDesocupapdo": 0.0958496476115897, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 45008, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5119, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 39889, "Total": 71328, "PercentualDesocupapdo": 0.113735335940277, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 45482, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5324, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40158, "Total": 71646, "PercentualDesocupapdo": 0.117057297392375, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 45503, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5587, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 39916, "Total": 71543, "PercentualDesocupapdo": 0.12278311320132698, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 45839, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5657, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40182, "Total": 71855, "PercentualDesocupapdo": 0.12341019655751699, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 46285, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6553, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 39732, "Total": 71845, "PercentualDesocupapdo": 0.141579345360268, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 46670, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6339, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40331, "Total": 72250, "PercentualDesocupapdo": 0.13582601242768402, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 46996, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6220, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40775, "Total": 72392, "PercentualDesocupapdo": 0.13235168950549, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 46978, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5928, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 41050, "Total": 72533, "PercentualDesocupapdo": 0.126186725701392, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 47126, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6493, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 40633, "Total": 72476, "PercentualDesocupapdo": 0.13777956966430402, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 47288, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6249, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 41039, "Total": 72817, "PercentualDesocupapdo": 0.13214769074606697, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 47514, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5938, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 41576, "Total": 73028, "PercentualDesocupapdo": 0.124973691964474, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 47375, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5742, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 41634, "Total": 73189, "PercentualDesocupapdo": 0.12120316622691302, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 47663, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6300, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 41362, "Total": 73395, "PercentualDesocupapdo": 0.132177999706271, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 48086, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5964, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 42122, "Total": 73572, "PercentualDesocupapdo": 0.12402778355446499, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 48162, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5731, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 42431, "Total": 73683, "PercentualDesocupapdo": 0.11899422781446001, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 48068, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5462, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 42605, "Total": 73833, "PercentualDesocupapdo": 0.113630689856037, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 47444, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 5894, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 41550, "Total": 74180, "PercentualDesocupapdo": 0.124230671950089, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 3, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sudeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 43297, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 6015, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 37281, "Total": 74719, "PercentualDesocupapdo": 0.138924174885096, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 14596, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 750, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 13846, "Total": 22864, "PercentualDesocupapdo": 0.0513839408057002, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 14800, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 713, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14087, "Total": 22948, "PercentualDesocupapdo": 0.0481756756756757, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 14778, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 633, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14145, "Total": 23042, "PercentualDesocupapdo": 0.0428339423467316, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 14823, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 586, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14237, "Total": 23166, "PercentualDesocupapdo": 0.0395331579302435, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 14945, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 712, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14233, "Total": 23267, "PercentualDesocupapdo": 0.0476413516226163, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 14991, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 639, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14352, "Total": 23298, "PercentualDesocupapdo": 0.0426255753452071, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15002, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 616, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14386, "Total": 23372, "PercentualDesocupapdo": 0.0410611918410879, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15024, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 574, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14450, "Total": 23447, "PercentualDesocupapdo": 0.0382055378061768, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15047, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 657, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14390, "Total": 23444, "PercentualDesocupapdo": 0.0436631886754835, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15050, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 621, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14429, "Total": 23599, "PercentualDesocupapdo": 0.0412624584717608, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15114, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 638, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14476, "Total": 23684, "PercentualDesocupapdo": 0.0422125181950509, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15105, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 569, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14537, "Total": 23766, "PercentualDesocupapdo": 0.0376696458126448, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15225, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 776, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14449, "Total": 23852, "PercentualDesocupapdo": 0.0509688013136289, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15281, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 843, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14438, "Total": 23882, "PercentualDesocupapdo": 0.0551665466919704, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15287, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 916, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14372, "Total": 23946, "PercentualDesocupapdo": 0.0599201936285733, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15488, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 882, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14607, "Total": 24020, "PercentualDesocupapdo": 0.0569473140495868, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15584, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1145, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14439, "Total": 24139, "PercentualDesocupapdo": 0.0734727926078029, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15565, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1251, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14313, "Total": 24209, "PercentualDesocupapdo": 0.0803726309026662, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15514, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1224, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14290, "Total": 24267, "PercentualDesocupapdo": 0.0788964805981694, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15622, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1201, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14421, "Total": 24290, "PercentualDesocupapdo": 0.0768787607220586, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15803, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1468, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14335, "Total": 24397, "PercentualDesocupapdo": 0.0928937543504398, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15768, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1323, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14445, "Total": 24400, "PercentualDesocupapdo": 0.0839041095890411, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15801, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1247, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14553, "Total": 24486, "PercentualDesocupapdo": 0.0789190557559648, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15867, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1222, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14645, "Total": 24544, "PercentualDesocupapdo": 0.0770151887565387, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15735, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1329, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14406, "Total": 24572, "PercentualDesocupapdo": 0.0844613918017159, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15648, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1277, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14371, "Total": 24621, "PercentualDesocupapdo": 0.08160787321063401, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15731, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1236, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14495, "Total": 24672, "PercentualDesocupapdo": 0.0785709745089314, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15885, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1163, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14723, "Total": 24771, "PercentualDesocupapdo": 0.0732137236386528, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15950, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1298, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14652, "Total": 24790, "PercentualDesocupapdo": 0.0813793103448276, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 16049, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1281, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14768, "Total": 24852, "PercentualDesocupapdo": 0.0798180571998255, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 16038, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1306, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14732, "Total": 24886, "PercentualDesocupapdo": 0.0814315999501185, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 16118, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1090, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 15028, "Total": 24915, "PercentualDesocupapdo": 0.0676262563593498, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15894, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1196, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 14698, "Total": 24972, "PercentualDesocupapdo": 0.07524852145463701, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 4, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 15287, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1357, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 13930, "Total": 25352, "PercentualDesocupapdo": 0.0887682344475698, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7400, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 519, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6881, "Total": 11401, "PercentualDesocupapdo": 0.0701351351351351, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7493, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 466, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7027, "Total": 11509, "PercentualDesocupapdo": 0.0621913786200454, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7464, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 423, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7041, "Total": 11525, "PercentualDesocupapdo": 0.0566720257234727, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7524, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 428, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7097, "Total": 11607, "PercentualDesocupapdo": 0.0568846358320043, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7602, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 516, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7086, "Total": 11682, "PercentualDesocupapdo": 0.0678768745067088, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7631, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 458, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7173, "Total": 11707, "PercentualDesocupapdo": 0.0600183462193684, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7733, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 424, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7309, "Total": 11768, "PercentualDesocupapdo": 0.0548299495667917, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7698, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 374, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7324, "Total": 11866, "PercentualDesocupapdo": 0.0485840478046246, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7699, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 453, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7246, "Total": 11875, "PercentualDesocupapdo": 0.0588388102350955, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7780, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 433, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7346, "Total": 11938, "PercentualDesocupapdo": 0.0556555269922879, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7801, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 419, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7382, "Total": 11989, "PercentualDesocupapdo": 0.0537110626842712, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7833, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 415, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7418, "Total": 12056, "PercentualDesocupapdo": 0.0529809779139538, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7899, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 574, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7324, "Total": 12138, "PercentualDesocupapdo": 0.0726674262564882, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7910, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 581, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7329, "Total": 12139, "PercentualDesocupapdo": 0.0734513274336283, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7894, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 593, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7301, "Total": 12207, "PercentualDesocupapdo": 0.0751203445654928, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7935, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 584, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7351, "Total": 12251, "PercentualDesocupapdo": 0.0735979836168872, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7997, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 772, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7225, "Total": 12336, "PercentualDesocupapdo": 0.0965362010754033, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8126, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 788, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7338, "Total": 12400, "PercentualDesocupapdo": 0.0969726802855033, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8077, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 806, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7271, "Total": 12447, "PercentualDesocupapdo": 0.0997895258140399, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8213, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 892, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7321, "Total": 12520, "PercentualDesocupapdo": 0.10860830390843801, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8202, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 987, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7215, "Total": 12586, "PercentualDesocupapdo": 0.12033650329188, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8302, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 879, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7423, "Total": 12637, "PercentualDesocupapdo": 0.10587810166225, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8373, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 807, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7566, "Total": 12744, "PercentualDesocupapdo": 0.0963812253672519, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8337, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 779, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7558, "Total": 12804, "PercentualDesocupapdo": 0.0934388868897685, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8377, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 877, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7499, "Total": 12869, "PercentualDesocupapdo": 0.104691416975051, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8422, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 798, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7624, "Total": 12882, "PercentualDesocupapdo": 0.09475184041795301, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8491, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 755, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7736, "Total": 12929, "PercentualDesocupapdo": 0.0889176775409257, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8522, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 721, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7800, "Total": 12936, "PercentualDesocupapdo": 0.0846045529218493, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8622, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 931, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7690, "Total": 13017, "PercentualDesocupapdo": 0.10797958710276, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8724, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 896, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7829, "Total": 13025, "PercentualDesocupapdo": 0.102705181109583, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8775, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 890, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7885, "Total": 13088, "PercentualDesocupapdo": 0.101424501424501, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8691, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 812, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7879, "Total": 13109, "PercentualDesocupapdo": 0.0934299850419975, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8623, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 912, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7711, "Total": 13185, "PercentualDesocupapdo": 0.10576365534036901, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 2, "N\u00edvel Territorial": "Grande Regi\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 5, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Centro-Oeste", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8100, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1015, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7085, "Total": 13315, "PercentualDesocupapdo": 0.125308641975309, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": null, "Grande Regi\u00e3o": "Brasil"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 762, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 61, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 701, "Total": 1226, "PercentualDesocupapdo": 0.0800524934383202, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 781, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 49, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 732, "Total": 1232, "PercentualDesocupapdo": 0.0627400768245839, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 783, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 46, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 737, "Total": 1242, "PercentualDesocupapdo": 0.0587484035759898, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 803, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 42, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 761, "Total": 1237, "PercentualDesocupapdo": 0.0523038605230386, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 790, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 48, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 741, "Total": 1249, "PercentualDesocupapdo": 0.0607594936708861, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 795, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 38, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 757, "Total": 1255, "PercentualDesocupapdo": 0.0477987421383648, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 780, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 35, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 744, "Total": 1257, "PercentualDesocupapdo": 0.0448717948717949, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 781, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 38, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 743, "Total": 1274, "PercentualDesocupapdo": 0.0486555697823303, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 788, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 39, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 749, "Total": 1287, "PercentualDesocupapdo": 0.049492385786802005, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 776, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 32, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 744, "Total": 1293, "PercentualDesocupapdo": 0.0412371134020619, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 782, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 32, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 750, "Total": 1311, "PercentualDesocupapdo": 0.04092071611253201, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 801, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 29, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 773, "Total": 1314, "PercentualDesocupapdo": 0.0362047440699126, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 791, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 35, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 756, "Total": 1312, "PercentualDesocupapdo": 0.0442477876106195, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 784, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 39, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 745, "Total": 1307, "PercentualDesocupapdo": 0.0497448979591837, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 807, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 54, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 753, "Total": 1309, "PercentualDesocupapdo": 0.0669144981412639, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 816, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 52, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 764, "Total": 1299, "PercentualDesocupapdo": 0.0637254901960784, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 813, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 61, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 752, "Total": 1309, "PercentualDesocupapdo": 0.0750307503075031, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 836, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 65, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 771, "Total": 1316, "PercentualDesocupapdo": 0.0777511961722488, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 818, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 69, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 749, "Total": 1314, "PercentualDesocupapdo": 0.0843520782396088, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 830, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 65, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 765, "Total": 1328, "PercentualDesocupapdo": 0.0783132530120482, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 807, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 65, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 742, "Total": 1337, "PercentualDesocupapdo": 0.080545229244114, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 836, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 75, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 761, "Total": 1349, "PercentualDesocupapdo": 0.0897129186602871, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 841, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 68, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 773, "Total": 1359, "PercentualDesocupapdo": 0.0808561236623068, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 853, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 66, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 787, "Total": 1375, "PercentualDesocupapdo": 0.0773739742086753, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 851, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 89, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 762, "Total": 1374, "PercentualDesocupapdo": 0.10458284371327901, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 835, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 68, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 767, "Total": 1383, "PercentualDesocupapdo": 0.081437125748503, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 862, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 74, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 788, "Total": 1394, "PercentualDesocupapdo": 0.08584686774941999, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 872, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 78, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 794, "Total": 1398, "PercentualDesocupapdo": 0.0894495412844037, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 866, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 77, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 789, "Total": 1395, "PercentualDesocupapdo": 0.0889145496535797, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 864, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 58, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 805, "Total": 1404, "PercentualDesocupapdo": 0.0671296296296296, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 880, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 72, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 808, "Total": 1406, "PercentualDesocupapdo": 0.0818181818181818, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 877, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 70, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 807, "Total": 1411, "PercentualDesocupapdo": 0.0798175598631699, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 883, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 74, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 809, "Total": 1417, "PercentualDesocupapdo": 0.0838052095130238, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 11, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rond\u00f4nia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 815, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 87, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 728, "Total": 1418, "PercentualDesocupapdo": 0.10674846625766901, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 315, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 28, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 286, "Total": 541, "PercentualDesocupapdo": 0.0888888888888889, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 329, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 29, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 299, "Total": 543, "PercentualDesocupapdo": 0.08814589665653501, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 325, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 25, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 300, "Total": 545, "PercentualDesocupapdo": 0.0769230769230769, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 332, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 27, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 306, "Total": 549, "PercentualDesocupapdo": 0.0813253012048193, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 330, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 36, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 294, "Total": 550, "PercentualDesocupapdo": 0.10909090909090899, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 327, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 31, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 296, "Total": 556, "PercentualDesocupapdo": 0.0948012232415902, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 328, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 29, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 299, "Total": 563, "PercentualDesocupapdo": 0.0884146341463415, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 326, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 23, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 304, "Total": 567, "PercentualDesocupapdo": 0.0705521472392638, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 330, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 26, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 304, "Total": 565, "PercentualDesocupapdo": 0.0787878787878788, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 333, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 32, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 301, "Total": 569, "PercentualDesocupapdo": 0.0960960960960961, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 336, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 23, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 313, "Total": 577, "PercentualDesocupapdo": 0.068452380952381, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 335, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 21, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 314, "Total": 582, "PercentualDesocupapdo": 0.0626865671641791, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 347, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 30, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 316, "Total": 585, "PercentualDesocupapdo": 0.0864553314121038, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 340, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 30, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 310, "Total": 584, "PercentualDesocupapdo": 0.0882352941176471, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 344, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 30, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 314, "Total": 589, "PercentualDesocupapdo": 0.0872093023255814, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 345, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 26, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 318, "Total": 593, "PercentualDesocupapdo": 0.0753623188405797, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 343, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 30, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 313, "Total": 592, "PercentualDesocupapdo": 0.0874635568513119, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 331, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 36, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 294, "Total": 603, "PercentualDesocupapdo": 0.108761329305136, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 324, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 39, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 284, "Total": 609, "PercentualDesocupapdo": 0.12037037037037, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 331, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 39, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 292, "Total": 615, "PercentualDesocupapdo": 0.117824773413897, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 335, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 53, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 281, "Total": 621, "PercentualDesocupapdo": 0.15820895522388098, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 346, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 52, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 294, "Total": 622, "PercentualDesocupapdo": 0.15028901734104, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 351, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 47, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 303, "Total": 623, "PercentualDesocupapdo": 0.133903133903134, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 355, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 43, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 311, "Total": 622, "PercentualDesocupapdo": 0.12112676056338001, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 359, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 52, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 307, "Total": 629, "PercentualDesocupapdo": 0.14484679665738198, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 351, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 48, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 304, "Total": 631, "PercentualDesocupapdo": 0.136752136752137, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 359, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 47, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 312, "Total": 639, "PercentualDesocupapdo": 0.13091922005571, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 364, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 48, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 316, "Total": 649, "PercentualDesocupapdo": 0.13186813186813198, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 356, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 64, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 292, "Total": 653, "PercentualDesocupapdo": 0.179775280898876, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 357, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 48, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 308, "Total": 652, "PercentualDesocupapdo": 0.13445378151260498, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 354, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 45, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 309, "Total": 655, "PercentualDesocupapdo": 0.127118644067797, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 352, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 48, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 304, "Total": 663, "PercentualDesocupapdo": 0.136363636363636, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 339, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 46, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 293, "Total": 661, "PercentualDesocupapdo": 0.135693215339233, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 12, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Acre", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 338, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 48, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 290, "Total": 666, "PercentualDesocupapdo": 0.142011834319527, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1564, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 172, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1392, "Total": 2497, "PercentualDesocupapdo": 0.10997442455242999, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1559, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 142, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1417, "Total": 2508, "PercentualDesocupapdo": 0.09108402822322, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1569, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 148, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1421, "Total": 2528, "PercentualDesocupapdo": 0.09432759719566601, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1607, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 134, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1472, "Total": 2543, "PercentualDesocupapdo": 0.0833851897946484, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1622, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 166, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1456, "Total": 2560, "PercentualDesocupapdo": 0.102342786683107, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1631, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 165, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1465, "Total": 2562, "PercentualDesocupapdo": 0.10116492949111, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1604, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 134, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1470, "Total": 2583, "PercentualDesocupapdo": 0.0835411471321696, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1632, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 124, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1508, "Total": 2592, "PercentualDesocupapdo": 0.0759803921568627, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1587, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 131, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1457, "Total": 2601, "PercentualDesocupapdo": 0.0825456836798992, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1629, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 135, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1494, "Total": 2625, "PercentualDesocupapdo": 0.0828729281767956, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1650, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 111, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1539, "Total": 2651, "PercentualDesocupapdo": 0.0672727272727273, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1629, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 126, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1503, "Total": 2683, "PercentualDesocupapdo": 0.0773480662983425, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1653, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 155, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1498, "Total": 2700, "PercentualDesocupapdo": 0.0937689050211736, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1662, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 157, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1504, "Total": 2714, "PercentualDesocupapdo": 0.0944645006016847, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1690, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 170, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1520, "Total": 2742, "PercentualDesocupapdo": 0.10059171597633099, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1662, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 151, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1511, "Total": 2765, "PercentualDesocupapdo": 0.0908543922984356, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1717, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 218, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1498, "Total": 2768, "PercentualDesocupapdo": 0.126965637740245, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1776, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 235, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1541, "Total": 2786, "PercentualDesocupapdo": 0.13231981981982, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1745, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 237, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1508, "Total": 2788, "PercentualDesocupapdo": 0.135816618911175, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1734, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 257, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1476, "Total": 2794, "PercentualDesocupapdo": 0.14821222606689702, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1805, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 320, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1485, "Total": 2812, "PercentualDesocupapdo": 0.177285318559557, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1807, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 280, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1527, "Total": 2837, "PercentualDesocupapdo": 0.15495296070835599, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1767, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 283, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1483, "Total": 2864, "PercentualDesocupapdo": 0.160158460667799, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1760, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 238, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1522, "Total": 2898, "PercentualDesocupapdo": 0.135227272727273, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1797, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 250, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1547, "Total": 2935, "PercentualDesocupapdo": 0.139120756816917, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1779, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 253, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1526, "Total": 2960, "PercentualDesocupapdo": 0.14221472737493, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1819, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 239, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1580, "Total": 2975, "PercentualDesocupapdo": 0.13139087410665198, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1838, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 265, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1573, "Total": 2983, "PercentualDesocupapdo": 0.14417845484222, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1844, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 293, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1550, "Total": 3005, "PercentualDesocupapdo": 0.158893709327549, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1888, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 262, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1626, "Total": 2981, "PercentualDesocupapdo": 0.138771186440678, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1901, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 252, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1649, "Total": 2988, "PercentualDesocupapdo": 0.132561809573908, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1902, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 246, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1657, "Total": 3025, "PercentualDesocupapdo": 0.129337539432177, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1913, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 277, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1637, "Total": 3053, "PercentualDesocupapdo": 0.144798745426032, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 13, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amazonas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1767, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 291, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1477, "Total": 3129, "PercentualDesocupapdo": 0.164685908319185, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 185, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 16, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 170, "Total": 300, "PercentualDesocupapdo": 0.0864864864864865, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 187, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 11, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 176, "Total": 302, "PercentualDesocupapdo": 0.0588235294117647, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 192, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 14, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 178, "Total": 301, "PercentualDesocupapdo": 0.0729166666666667, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 195, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 16, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 179, "Total": 303, "PercentualDesocupapdo": 0.0820512820512821, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 192, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 17, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 175, "Total": 307, "PercentualDesocupapdo": 0.0885416666666667, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 199, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 17, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 182, "Total": 311, "PercentualDesocupapdo": 0.085427135678392, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 207, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 16, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 190, "Total": 313, "PercentualDesocupapdo": 0.0772946859903382, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 202, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 13, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 188, "Total": 315, "PercentualDesocupapdo": 0.0643564356435644, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 211, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 16, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 195, "Total": 320, "PercentualDesocupapdo": 0.0758293838862559, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 214, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 11, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 203, "Total": 326, "PercentualDesocupapdo": 0.0514018691588785, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 213, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 13, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 199, "Total": 330, "PercentualDesocupapdo": 0.0610328638497653, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 224, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 14, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 210, "Total": 336, "PercentualDesocupapdo": 0.0625, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 219, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 19, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 199, "Total": 338, "PercentualDesocupapdo": 0.0867579908675799, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 219, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 17, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 202, "Total": 340, "PercentualDesocupapdo": 0.0776255707762557, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 219, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 20, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 199, "Total": 342, "PercentualDesocupapdo": 0.09132420091324199, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 221, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 18, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 203, "Total": 346, "PercentualDesocupapdo": 0.08144796380090501, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 222, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 18, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 204, "Total": 347, "PercentualDesocupapdo": 0.0810810810810811, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 223, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 18, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 205, "Total": 351, "PercentualDesocupapdo": 0.0807174887892377, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 216, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 21, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 195, "Total": 356, "PercentualDesocupapdo": 0.0972222222222222, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 211, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 19, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 192, "Total": 362, "PercentualDesocupapdo": 0.0900473933649289, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 215, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 22, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 193, "Total": 367, "PercentualDesocupapdo": 0.102325581395349, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 224, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 24, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 200, "Total": 369, "PercentualDesocupapdo": 0.107142857142857, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 227, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 20, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 207, "Total": 372, "PercentualDesocupapdo": 0.0881057268722467, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 235, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 22, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 213, "Total": 372, "PercentualDesocupapdo": 0.0936170212765957, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 239, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 25, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 214, "Total": 383, "PercentualDesocupapdo": 0.10460251046025099, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 240, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 27, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 213, "Total": 388, "PercentualDesocupapdo": 0.1125, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 245, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 33, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 212, "Total": 393, "PercentualDesocupapdo": 0.13469387755102002, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 252, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 35, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 217, "Total": 397, "PercentualDesocupapdo": 0.138888888888889, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 257, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 39, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 218, "Total": 397, "PercentualDesocupapdo": 0.151750972762646, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 249, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 37, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 212, "Total": 397, "PercentualDesocupapdo": 0.14859437751004, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 249, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 37, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 211, "Total": 396, "PercentualDesocupapdo": 0.14859437751004, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 255, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 38, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 218, "Total": 402, "PercentualDesocupapdo": 0.149019607843137, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 255, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 42, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 213, "Total": 408, "PercentualDesocupapdo": 0.164705882352941, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 14, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Roraima", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 230, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 38, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 192, "Total": 410, "PercentualDesocupapdo": 0.165217391304348, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3390, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 268, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3123, "Total": 5651, "PercentualDesocupapdo": 0.0790560471976401, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3570, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 276, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3294, "Total": 5689, "PercentualDesocupapdo": 0.0773109243697479, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3504, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 248, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3255, "Total": 5703, "PercentualDesocupapdo": 0.0707762557077626, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3570, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 242, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3328, "Total": 5762, "PercentualDesocupapdo": 0.0677871148459384, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3625, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 282, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3343, "Total": 5819, "PercentualDesocupapdo": 0.0777931034482759, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3602, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 273, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3329, "Total": 5836, "PercentualDesocupapdo": 0.0757912270960577, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3568, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 273, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3295, "Total": 5902, "PercentualDesocupapdo": 0.0765134529147982, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3587, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 215, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3372, "Total": 5912, "PercentualDesocupapdo": 0.059938667410092, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3647, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 278, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3369, "Total": 5949, "PercentualDesocupapdo": 0.0762270359199342, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3652, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 257, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3395, "Total": 5968, "PercentualDesocupapdo": 0.0703723986856517, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3667, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 264, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3403, "Total": 6020, "PercentualDesocupapdo": 0.0719934551404418, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3655, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 256, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3400, "Total": 6049, "PercentualDesocupapdo": 0.0700410396716826, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3745, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 344, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3401, "Total": 6049, "PercentualDesocupapdo": 0.0918558077436582, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3745, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 335, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3410, "Total": 6086, "PercentualDesocupapdo": 0.0894526034712951, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3800, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 320, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3479, "Total": 6118, "PercentualDesocupapdo": 0.0842105263157895, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3816, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 329, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3487, "Total": 6166, "PercentualDesocupapdo": 0.0862159329140461, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3822, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 384, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3439, "Total": 6214, "PercentualDesocupapdo": 0.100470957613815, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3770, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 410, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3360, "Total": 6258, "PercentualDesocupapdo": 0.10875331564986698, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3741, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 411, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3331, "Total": 6268, "PercentualDesocupapdo": 0.10986367281475501, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3806, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 482, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3324, "Total": 6316, "PercentualDesocupapdo": 0.12664214398318402, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3733, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 516, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3217, "Total": 6351, "PercentualDesocupapdo": 0.138226627377444, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3784, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 431, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3353, "Total": 6378, "PercentualDesocupapdo": 0.113900634249471, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3881, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 432, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3449, "Total": 6446, "PercentualDesocupapdo": 0.11131151765009, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3907, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 416, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3491, "Total": 6463, "PercentualDesocupapdo": 0.10647555669311501, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3786, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 461, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3325, "Total": 6466, "PercentualDesocupapdo": 0.12176439513998899, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3846, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 430, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3416, "Total": 6502, "PercentualDesocupapdo": 0.111804472178887, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3847, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 420, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3427, "Total": 6521, "PercentualDesocupapdo": 0.10917598128411699, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3868, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 394, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3474, "Total": 6549, "PercentualDesocupapdo": 0.10186142709410499, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3841, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 441, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3400, "Total": 6559, "PercentualDesocupapdo": 0.11481385055974999, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3840, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 429, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3411, "Total": 6558, "PercentualDesocupapdo": 0.11171875, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3906, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 437, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3470, "Total": 6604, "PercentualDesocupapdo": 0.11187916026625698, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3876, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 356, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3521, "Total": 6640, "PercentualDesocupapdo": 0.0918472652218782, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3881, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 413, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3469, "Total": 6643, "PercentualDesocupapdo": 0.10641587219788698, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 15, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Par\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3571, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 324, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3247, "Total": 6748, "PercentualDesocupapdo": 0.0907308877065248, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 319, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 40, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 279, "Total": 493, "PercentualDesocupapdo": 0.125391849529781, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 316, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 46, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 270, "Total": 501, "PercentualDesocupapdo": 0.145569620253165, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 329, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 46, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 283, "Total": 513, "PercentualDesocupapdo": 0.139817629179331, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 328, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 39, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 289, "Total": 514, "PercentualDesocupapdo": 0.11890243902439, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 318, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 36, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 281, "Total": 525, "PercentualDesocupapdo": 0.11320754716981098, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 324, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 46, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 278, "Total": 536, "PercentualDesocupapdo": 0.141975308641975, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 329, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 36, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 293, "Total": 536, "PercentualDesocupapdo": 0.10942249240121601, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 335, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 31, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 304, "Total": 547, "PercentualDesocupapdo": 0.0925373134328358, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 338, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 38, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 300, "Total": 552, "PercentualDesocupapdo": 0.112426035502959, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 343, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 34, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 309, "Total": 544, "PercentualDesocupapdo": 0.0991253644314869, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 350, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 37, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 313, "Total": 554, "PercentualDesocupapdo": 0.10571428571428598, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 346, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 33, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 313, "Total": 551, "PercentualDesocupapdo": 0.0953757225433526, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 339, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 33, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 306, "Total": 551, "PercentualDesocupapdo": 0.0973451327433628, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 341, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 34, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 307, "Total": 550, "PercentualDesocupapdo": 0.0997067448680352, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 347, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 41, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 306, "Total": 554, "PercentualDesocupapdo": 0.11815561959654199, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 354, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 45, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 309, "Total": 557, "PercentualDesocupapdo": 0.127118644067797, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 344, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 49, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 295, "Total": 561, "PercentualDesocupapdo": 0.142441860465116, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 353, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 56, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 297, "Total": 567, "PercentualDesocupapdo": 0.158640226628895, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 353, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 52, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 300, "Total": 577, "PercentualDesocupapdo": 0.14730878186968802, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 362, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 61, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 301, "Total": 587, "PercentualDesocupapdo": 0.16850828729281797, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 363, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 67, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 296, "Total": 596, "PercentualDesocupapdo": 0.18457300275482103, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 363, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 62, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 301, "Total": 598, "PercentualDesocupapdo": 0.17079889807162502, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 370, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 61, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 308, "Total": 607, "PercentualDesocupapdo": 0.16486486486486499, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 371, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 69, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 301, "Total": 605, "PercentualDesocupapdo": 0.18598382749326103, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 373, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 80, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 293, "Total": 607, "PercentualDesocupapdo": 0.21447721179624699, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 371, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 79, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 292, "Total": 613, "PercentualDesocupapdo": 0.21293800539083604, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 384, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 70, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 314, "Total": 624, "PercentualDesocupapdo": 0.182291666666667, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 378, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 74, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 304, "Total": 624, "PercentualDesocupapdo": 0.195767195767196, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 384, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 77, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 307, "Total": 622, "PercentualDesocupapdo": 0.200520833333333, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 404, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 68, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 336, "Total": 640, "PercentualDesocupapdo": 0.168316831683168, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 392, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 66, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 326, "Total": 632, "PercentualDesocupapdo": 0.168367346938776, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 394, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 61, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 332, "Total": 628, "PercentualDesocupapdo": 0.15482233502538098, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 389, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 67, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 322, "Total": 637, "PercentualDesocupapdo": 0.17223650385604097, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 16, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Amap\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 346, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 40, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 306, "Total": 650, "PercentualDesocupapdo": 0.115606936416185, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 652, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 55, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 597, "Total": 1058, "PercentualDesocupapdo": 0.0843558282208589, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 652, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 50, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 602, "Total": 1067, "PercentualDesocupapdo": 0.0766871165644172, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 649, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 47, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 603, "Total": 1063, "PercentualDesocupapdo": 0.0724191063174114, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 671, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 51, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 620, "Total": 1080, "PercentualDesocupapdo": 0.0760059612518629, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 654, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 61, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 593, "Total": 1081, "PercentualDesocupapdo": 0.0932721712538226, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 656, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 54, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 602, "Total": 1090, "PercentualDesocupapdo": 0.0823170731707317, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 647, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 40, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 607, "Total": 1087, "PercentualDesocupapdo": 0.0618238021638331, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 654, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 42, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 612, "Total": 1099, "PercentualDesocupapdo": 0.0642201834862385, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 674, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 57, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 616, "Total": 1104, "PercentualDesocupapdo": 0.0845697329376855, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 678, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 52, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 626, "Total": 1116, "PercentualDesocupapdo": 0.0766961651917404, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 690, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 52, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 638, "Total": 1129, "PercentualDesocupapdo": 0.0753623188405797, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 675, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 43, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 633, "Total": 1117, "PercentualDesocupapdo": 0.0637037037037037, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 673, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 59, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 615, "Total": 1126, "PercentualDesocupapdo": 0.087667161961367, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 675, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 51, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 623, "Total": 1127, "PercentualDesocupapdo": 0.0755555555555556, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 676, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 62, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 614, "Total": 1119, "PercentualDesocupapdo": 0.0917159763313609, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 676, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 61, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 615, "Total": 1134, "PercentualDesocupapdo": 0.0902366863905325, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 685, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 73, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 612, "Total": 1144, "PercentualDesocupapdo": 0.106569343065693, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 696, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 78, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 618, "Total": 1160, "PercentualDesocupapdo": 0.112068965517241, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 680, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 73, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 607, "Total": 1156, "PercentualDesocupapdo": 0.10735294117647098, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 696, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 91, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 605, "Total": 1168, "PercentualDesocupapdo": 0.130747126436782, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 688, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 87, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 602, "Total": 1176, "PercentualDesocupapdo": 0.126453488372093, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 680, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 80, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 601, "Total": 1184, "PercentualDesocupapdo": 0.11764705882352902, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 669, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 79, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 590, "Total": 1196, "PercentualDesocupapdo": 0.118086696562033, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 698, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 73, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 625, "Total": 1201, "PercentualDesocupapdo": 0.10458452722063001, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 701, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 77, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 623, "Total": 1205, "PercentualDesocupapdo": 0.109843081312411, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 709, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 80, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 629, "Total": 1216, "PercentualDesocupapdo": 0.11283497884344099, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 708, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 69, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 639, "Total": 1224, "PercentualDesocupapdo": 0.0974576271186441, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 725, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 75, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 649, "Total": 1222, "PercentualDesocupapdo": 0.103448275862069, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 716, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 88, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 627, "Total": 1213, "PercentualDesocupapdo": 0.122905027932961, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 723, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 83, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 640, "Total": 1223, "PercentualDesocupapdo": 0.114799446749654, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 721, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 76, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 646, "Total": 1234, "PercentualDesocupapdo": 0.105409153952843, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 716, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 65, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 651, "Total": 1242, "PercentualDesocupapdo": 0.0907821229050279, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 721, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 81, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 640, "Total": 1253, "PercentualDesocupapdo": 0.11234396671289901, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 17, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Tocantins", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 687, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 86, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 601, "Total": 1251, "PercentualDesocupapdo": 0.125181950509461, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 1.0, "Grande Regi\u00e3o": "Norte"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2720, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 215, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2505, "Total": 4890, "PercentualDesocupapdo": 0.0790441176470588, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2743, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 249, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2494, "Total": 4907, "PercentualDesocupapdo": 0.0907765220561429, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2747, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 210, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2536, "Total": 4912, "PercentualDesocupapdo": 0.0764470331270477, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2710, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 203, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2507, "Total": 4939, "PercentualDesocupapdo": 0.0749077490774908, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2722, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 254, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2468, "Total": 4956, "PercentualDesocupapdo": 0.0933137398971345, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2687, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 248, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2438, "Total": 4950, "PercentualDesocupapdo": 0.0922962411611463, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2658, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 196, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2461, "Total": 4953, "PercentualDesocupapdo": 0.0737396538750941, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2726, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 150, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2576, "Total": 4989, "PercentualDesocupapdo": 0.0550256786500367, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2788, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 177, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2610, "Total": 5031, "PercentualDesocupapdo": 0.0634863701578192, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2810, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 201, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2609, "Total": 5025, "PercentualDesocupapdo": 0.0715302491103203, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2818, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 188, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2629, "Total": 5039, "PercentualDesocupapdo": 0.0667139815471966, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2835, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 199, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2636, "Total": 5056, "PercentualDesocupapdo": 0.0701940035273369, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2861, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 255, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2606, "Total": 5076, "PercentualDesocupapdo": 0.0891296749388326, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2854, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 250, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2603, "Total": 5075, "PercentualDesocupapdo": 0.0875963559915908, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2891, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 244, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2647, "Total": 5114, "PercentualDesocupapdo": 0.0843998616395711, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2870, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 236, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2635, "Total": 5118, "PercentualDesocupapdo": 0.0822299651567944, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2887, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 312, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2575, "Total": 5152, "PercentualDesocupapdo": 0.10807066158642199, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2775, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 328, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2447, "Total": 5160, "PercentualDesocupapdo": 0.118198198198198, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2688, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 319, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2369, "Total": 5186, "PercentualDesocupapdo": 0.118675595238095, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2716, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 352, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2364, "Total": 5202, "PercentualDesocupapdo": 0.12960235640648, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2753, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 412, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2341, "Total": 5208, "PercentualDesocupapdo": 0.149654921903378, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2691, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 393, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2298, "Total": 5230, "PercentualDesocupapdo": 0.146042363433668, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2771, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 398, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2373, "Total": 5264, "PercentualDesocupapdo": 0.14363045831829702, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2703, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 359, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2344, "Total": 5282, "PercentualDesocupapdo": 0.132815390307066, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2675, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 417, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2258, "Total": 5295, "PercentualDesocupapdo": 0.15588785046729, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2593, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 371, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2221, "Total": 5324, "PercentualDesocupapdo": 0.143077516390282, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2620, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 360, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2260, "Total": 5324, "PercentualDesocupapdo": 0.13740458015267198, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2639, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 371, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2268, "Total": 5352, "PercentualDesocupapdo": 0.140583554376658, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2578, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 420, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2158, "Total": 5378, "PercentualDesocupapdo": 0.162916989914663, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2611, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 380, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2231, "Total": 5403, "PercentualDesocupapdo": 0.14553810800459602, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2639, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 373, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2266, "Total": 5413, "PercentualDesocupapdo": 0.14134141720348598, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2644, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 321, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2323, "Total": 5432, "PercentualDesocupapdo": 0.121406959152799, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2636, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 424, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 2211, "Total": 5467, "PercentualDesocupapdo": 0.160849772382398, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 21, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Maranh\u00e3o", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2378, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 381, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1996, "Total": 5506, "PercentualDesocupapdo": 0.16021867115222901, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1423, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 109, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1314, "Total": 2460, "PercentualDesocupapdo": 0.0765987350667604, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1423, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 99, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1324, "Total": 2482, "PercentualDesocupapdo": 0.0695713281799016, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1440, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 88, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1352, "Total": 2494, "PercentualDesocupapdo": 0.0611111111111111, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1447, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 100, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1347, "Total": 2508, "PercentualDesocupapdo": 0.0691085003455425, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1452, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 121, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1332, "Total": 2502, "PercentualDesocupapdo": 0.0833333333333333, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1467, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 110, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1358, "Total": 2514, "PercentualDesocupapdo": 0.0749829584185412, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1449, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 108, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1341, "Total": 2513, "PercentualDesocupapdo": 0.0745341614906832, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1478, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 103, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1375, "Total": 2517, "PercentualDesocupapdo": 0.0696887686062246, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1519, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 107, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1412, "Total": 2501, "PercentualDesocupapdo": 0.0704410796576695, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1512, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 106, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1406, "Total": 2523, "PercentualDesocupapdo": 0.0701058201058201, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1508, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 92, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1416, "Total": 2529, "PercentualDesocupapdo": 0.0610079575596817, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1490, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 88, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1402, "Total": 2535, "PercentualDesocupapdo": 0.0590604026845638, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1495, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 115, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1380, "Total": 2537, "PercentualDesocupapdo": 0.0769230769230769, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1517, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 116, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1401, "Total": 2554, "PercentualDesocupapdo": 0.0764667106130521, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1513, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 115, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1398, "Total": 2554, "PercentualDesocupapdo": 0.0760079312623926, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1492, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 107, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1384, "Total": 2567, "PercentualDesocupapdo": 0.07171581769437, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1473, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 141, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1332, "Total": 2571, "PercentualDesocupapdo": 0.0957230142566191, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1448, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 143, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1305, "Total": 2571, "PercentualDesocupapdo": 0.0987569060773481, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1435, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 135, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1300, "Total": 2578, "PercentualDesocupapdo": 0.0940766550522648, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1406, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 124, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1282, "Total": 2589, "PercentualDesocupapdo": 0.0881934566145093, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1406, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 177, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1229, "Total": 2574, "PercentualDesocupapdo": 0.12588904694167902, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1439, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 195, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1244, "Total": 2589, "PercentualDesocupapdo": 0.135510771369006, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1446, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 174, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1272, "Total": 2587, "PercentualDesocupapdo": 0.12033195020746902, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1429, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 190, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1239, "Total": 2581, "PercentualDesocupapdo": 0.13296011196641, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1394, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 184, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1210, "Total": 2590, "PercentualDesocupapdo": 0.131994261119082, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1427, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 190, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1236, "Total": 2596, "PercentualDesocupapdo": 0.133146461107218, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1453, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 179, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1274, "Total": 2597, "PercentualDesocupapdo": 0.123193392980041, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1456, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 178, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1278, "Total": 2608, "PercentualDesocupapdo": 0.12225274725274698, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1449, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 184, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1264, "Total": 2608, "PercentualDesocupapdo": 0.126984126984127, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1460, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 186, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1273, "Total": 2601, "PercentualDesocupapdo": 0.12739726027397302, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1531, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 195, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1336, "Total": 2625, "PercentualDesocupapdo": 0.127367733507511, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1494, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 195, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1300, "Total": 2632, "PercentualDesocupapdo": 0.130522088353414, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1427, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 195, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1232, "Total": 2607, "PercentualDesocupapdo": 0.136650315346882, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 22, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Piau\u00ed", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1207, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 153, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1054, "Total": 2654, "PercentualDesocupapdo": 0.126760563380282, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3746, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 271, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3475, "Total": 6766, "PercentualDesocupapdo": 0.0723438334223171, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3723, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 303, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3420, "Total": 6762, "PercentualDesocupapdo": 0.0813859790491539, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3665, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 294, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3371, "Total": 6769, "PercentualDesocupapdo": 0.0802182810368349, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3611, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 270, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3340, "Total": 6796, "PercentualDesocupapdo": 0.0747715314317364, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3632, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 320, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3311, "Total": 6809, "PercentualDesocupapdo": 0.0881057268722467, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3699, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 310, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3389, "Total": 6830, "PercentualDesocupapdo": 0.0838064341713977, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3687, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 264, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3423, "Total": 6880, "PercentualDesocupapdo": 0.0716029292107404, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3756, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 257, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3499, "Total": 6916, "PercentualDesocupapdo": 0.0684238551650692, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3778, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 297, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3481, "Total": 6945, "PercentualDesocupapdo": 0.0786130227633669, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3833, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 287, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3546, "Total": 6982, "PercentualDesocupapdo": 0.0748760761805374, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3817, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 283, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3535, "Total": 7018, "PercentualDesocupapdo": 0.0741419963321981, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3734, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 246, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3488, "Total": 7003, "PercentualDesocupapdo": 0.0658810926620246, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3719, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 297, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3422, "Total": 7016, "PercentualDesocupapdo": 0.07986017746706099, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3765, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 332, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3434, "Total": 7026, "PercentualDesocupapdo": 0.0881806108897742, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3810, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 363, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3446, "Total": 7019, "PercentualDesocupapdo": 0.0952755905511811, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3776, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 340, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3436, "Total": 7040, "PercentualDesocupapdo": 0.0900423728813559, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3741, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 403, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3338, "Total": 7070, "PercentualDesocupapdo": 0.10772520716386, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3913, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 448, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3465, "Total": 7114, "PercentualDesocupapdo": 0.11449016100178899, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3903, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 510, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3394, "Total": 7140, "PercentualDesocupapdo": 0.130668716372022, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3899, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 484, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3415, "Total": 7174, "PercentualDesocupapdo": 0.124134393434214, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3933, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 560, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3373, "Total": 7212, "PercentualDesocupapdo": 0.14238494787693898, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3922, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 519, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3403, "Total": 7244, "PercentualDesocupapdo": 0.13233044365119803, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3956, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 465, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3491, "Total": 7256, "PercentualDesocupapdo": 0.117542972699697, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4081, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 451, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3630, "Total": 7265, "PercentualDesocupapdo": 0.110512129380054, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4063, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 522, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3541, "Total": 7267, "PercentualDesocupapdo": 0.12847649520059098, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4026, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 472, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3555, "Total": 7331, "PercentualDesocupapdo": 0.11723795330352699, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4102, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 436, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3666, "Total": 7336, "PercentualDesocupapdo": 0.106289614822038, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4087, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 412, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3675, "Total": 7313, "PercentualDesocupapdo": 0.100807438218742, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4087, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 467, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3620, "Total": 7343, "PercentualDesocupapdo": 0.11426474186444802, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4128, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 449, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3679, "Total": 7336, "PercentualDesocupapdo": 0.108769379844961, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4142, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 467, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3675, "Total": 7356, "PercentualDesocupapdo": 0.112747464992757, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4185, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 423, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3763, "Total": 7410, "PercentualDesocupapdo": 0.10107526881720401, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4106, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 496, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3609, "Total": 7447, "PercentualDesocupapdo": 0.120798830979055, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 23, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Cear\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3569, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 431, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3138, "Total": 7485, "PercentualDesocupapdo": 0.120762118240403, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1361, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 156, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1205, "Total": 2571, "PercentualDesocupapdo": 0.114621601763409, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1441, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 162, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1279, "Total": 2574, "PercentualDesocupapdo": 0.112421929215822, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1444, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 163, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1281, "Total": 2574, "PercentualDesocupapdo": 0.11288088642659301, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1434, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 165, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1268, "Total": 2579, "PercentualDesocupapdo": 0.115062761506276, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1417, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 171, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1246, "Total": 2583, "PercentualDesocupapdo": 0.12067748764996498, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1418, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 152, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1266, "Total": 2590, "PercentualDesocupapdo": 0.107193229901269, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1446, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 146, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1300, "Total": 2610, "PercentualDesocupapdo": 0.10096818810511801, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1478, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 144, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1334, "Total": 2624, "PercentualDesocupapdo": 0.0974289580514208, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1497, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 175, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1322, "Total": 2657, "PercentualDesocupapdo": 0.11690046760187, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1493, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 172, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1321, "Total": 2680, "PercentualDesocupapdo": 0.11520428667113199, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1473, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 155, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1318, "Total": 2678, "PercentualDesocupapdo": 0.105227427019688, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1477, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 153, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1324, "Total": 2686, "PercentualDesocupapdo": 0.10358835477318902, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1500, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 172, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1328, "Total": 2711, "PercentualDesocupapdo": 0.114666666666667, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1511, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 175, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1337, "Total": 2691, "PercentualDesocupapdo": 0.11581733951025801, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1544, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 195, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1349, "Total": 2705, "PercentualDesocupapdo": 0.126295336787565, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1521, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 185, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1336, "Total": 2726, "PercentualDesocupapdo": 0.12163050624589099, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1491, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 214, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1277, "Total": 2737, "PercentualDesocupapdo": 0.14352783366867902, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1508, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 203, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1305, "Total": 2767, "PercentualDesocupapdo": 0.134615384615385, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1511, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 213, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1298, "Total": 2781, "PercentualDesocupapdo": 0.14096624751820003, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1508, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 221, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1287, "Total": 2793, "PercentualDesocupapdo": 0.146551724137931, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1506, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 246, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1260, "Total": 2789, "PercentualDesocupapdo": 0.16334661354581698, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1504, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 235, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1269, "Total": 2790, "PercentualDesocupapdo": 0.15625, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1504, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 206, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1298, "Total": 2793, "PercentualDesocupapdo": 0.136968085106383, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1491, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 183, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1308, "Total": 2809, "PercentualDesocupapdo": 0.122736418511066, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1499, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 224, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1276, "Total": 2810, "PercentualDesocupapdo": 0.149432955303536, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1505, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 198, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1308, "Total": 2820, "PercentualDesocupapdo": 0.13156146179402, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1556, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 199, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1357, "Total": 2829, "PercentualDesocupapdo": 0.127892030848329, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1532, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 205, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1327, "Total": 2839, "PercentualDesocupapdo": 0.133812010443864, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1509, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 209, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1300, "Total": 2820, "PercentualDesocupapdo": 0.138502319416832, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1522, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 191, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1331, "Total": 2841, "PercentualDesocupapdo": 0.12549277266754302, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1525, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 204, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1321, "Total": 2813, "PercentualDesocupapdo": 0.13377049180327902, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1513, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 191, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1322, "Total": 2826, "PercentualDesocupapdo": 0.126239259748843, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1540, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 237, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1303, "Total": 2836, "PercentualDesocupapdo": 0.153896103896104, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 24, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Norte", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1344, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 202, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1142, "Total": 2902, "PercentualDesocupapdo": 0.150297619047619, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1663, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 164, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1499, "Total": 2997, "PercentualDesocupapdo": 0.0986169573060734, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1677, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 156, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1521, "Total": 2985, "PercentualDesocupapdo": 0.0930232558139535, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1656, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 140, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1516, "Total": 2975, "PercentualDesocupapdo": 0.0845410628019324, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1641, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 148, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1492, "Total": 2990, "PercentualDesocupapdo": 0.0901889092017063, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1637, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 154, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1483, "Total": 3004, "PercentualDesocupapdo": 0.0940745265729994, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1676, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 149, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1527, "Total": 2990, "PercentualDesocupapdo": 0.0889021479713604, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1655, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 140, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1515, "Total": 3010, "PercentualDesocupapdo": 0.0845921450151057, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1681, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 141, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1540, "Total": 3009, "PercentualDesocupapdo": 0.0838786436644854, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1691, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 157, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1534, "Total": 3011, "PercentualDesocupapdo": 0.0928444707273803, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1703, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 149, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1554, "Total": 3029, "PercentualDesocupapdo": 0.087492660011744, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1705, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 157, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1548, "Total": 3041, "PercentualDesocupapdo": 0.0920821114369502, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1705, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 138, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1567, "Total": 3043, "PercentualDesocupapdo": 0.0809384164222874, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1743, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 159, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1583, "Total": 3055, "PercentualDesocupapdo": 0.0912220309810671, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1732, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 157, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1575, "Total": 3072, "PercentualDesocupapdo": 0.0906466512702079, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1742, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 179, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1563, "Total": 3085, "PercentualDesocupapdo": 0.102755453501722, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1718, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 163, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1555, "Total": 3093, "PercentualDesocupapdo": 0.0948777648428405, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1698, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 170, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1527, "Total": 3112, "PercentualDesocupapdo": 0.10011778563015301, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1671, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 179, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1492, "Total": 3126, "PercentualDesocupapdo": 0.107121484141233, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1652, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 211, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1441, "Total": 3139, "PercentualDesocupapdo": 0.12772397094431, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1652, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 197, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1455, "Total": 3144, "PercentualDesocupapdo": 0.11924939467312301, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1647, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 217, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1429, "Total": 3149, "PercentualDesocupapdo": 0.131754705525197, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1678, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 192, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1486, "Total": 3166, "PercentualDesocupapdo": 0.11442193087008301, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1702, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 183, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1519, "Total": 3167, "PercentualDesocupapdo": 0.10752056404230301, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1703, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 171, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1532, "Total": 3179, "PercentualDesocupapdo": 0.10041103934233699, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1694, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 199, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1495, "Total": 3170, "PercentualDesocupapdo": 0.11747343565525399, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1686, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 185, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1501, "Total": 3195, "PercentualDesocupapdo": 0.109727164887307, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1716, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 184, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1532, "Total": 3199, "PercentualDesocupapdo": 0.107226107226107, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1711, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 188, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1524, "Total": 3201, "PercentualDesocupapdo": 0.10987726475745199, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1674, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 186, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1488, "Total": 3199, "PercentualDesocupapdo": 0.111111111111111, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1683, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 201, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1482, "Total": 3218, "PercentualDesocupapdo": 0.119429590017825, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1679, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 189, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1491, "Total": 3228, "PercentualDesocupapdo": 0.112567004169148, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1676, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 202, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1473, "Total": 3227, "PercentualDesocupapdo": 0.120525059665871, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1656, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 228, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1428, "Total": 3218, "PercentualDesocupapdo": 0.13768115942029002, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 25, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Para\u00edba", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1477, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 189, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1288, "Total": 3232, "PercentualDesocupapdo": 0.127962085308057, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3911, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 374, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3537, "Total": 7034, "PercentualDesocupapdo": 0.0956277166964971, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3825, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 313, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3512, "Total": 7032, "PercentualDesocupapdo": 0.0818300653594771, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3940, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 365, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3575, "Total": 7075, "PercentualDesocupapdo": 0.0926395939086294, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3872, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 355, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3517, "Total": 7129, "PercentualDesocupapdo": 0.0916838842975207, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3824, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 405, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3419, "Total": 7119, "PercentualDesocupapdo": 0.10591004184100401, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3816, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 366, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3450, "Total": 7150, "PercentualDesocupapdo": 0.0959119496855346, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3873, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 325, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3548, "Total": 7181, "PercentualDesocupapdo": 0.0839142783372063, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3922, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 287, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3635, "Total": 7218, "PercentualDesocupapdo": 0.0731769505354411, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3875, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 340, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3535, "Total": 7220, "PercentualDesocupapdo": 0.087741935483871, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3924, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 311, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3613, "Total": 7251, "PercentualDesocupapdo": 0.0792558613659531, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3955, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 329, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3626, "Total": 7293, "PercentualDesocupapdo": 0.0831858407079646, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3976, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 302, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3674, "Total": 7335, "PercentualDesocupapdo": 0.0759557344064386, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3984, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 325, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3659, "Total": 7380, "PercentualDesocupapdo": 0.0815763052208835, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4075, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 370, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3705, "Total": 7394, "PercentualDesocupapdo": 0.0907975460122699, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4169, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 467, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3702, "Total": 7467, "PercentualDesocupapdo": 0.112017270328616, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4047, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 446, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3601, "Total": 7462, "PercentualDesocupapdo": 0.110205090190264, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4067, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 540, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3528, "Total": 7494, "PercentualDesocupapdo": 0.13277600196705197, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4065, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 567, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3498, "Total": 7500, "PercentualDesocupapdo": 0.139483394833948, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3989, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 612, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3377, "Total": 7524, "PercentualDesocupapdo": 0.153421910253196, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4047, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 632, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3415, "Total": 7518, "PercentualDesocupapdo": 0.156165060538671, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4021, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 687, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3333, "Total": 7554, "PercentualDesocupapdo": 0.170853021636409, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4055, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 764, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3291, "Total": 7575, "PercentualDesocupapdo": 0.188409371146732, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4086, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 731, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3355, "Total": 7607, "PercentualDesocupapdo": 0.17890357317670103, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4132, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 696, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3436, "Total": 7631, "PercentualDesocupapdo": 0.16844143272023201, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4188, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 743, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3445, "Total": 7602, "PercentualDesocupapdo": 0.17741165234001896, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4187, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 707, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3480, "Total": 7641, "PercentualDesocupapdo": 0.168855982803917, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4190, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 701, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3489, "Total": 7637, "PercentualDesocupapdo": 0.167303102625298, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4196, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 648, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3548, "Total": 7599, "PercentualDesocupapdo": 0.15443279313632, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4214, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 678, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3536, "Total": 7636, "PercentualDesocupapdo": 0.160892263882297, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4184, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 671, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3513, "Total": 7671, "PercentualDesocupapdo": 0.160372848948375, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4152, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 658, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3494, "Total": 7666, "PercentualDesocupapdo": 0.158477842003854, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4188, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 586, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3601, "Total": 7748, "PercentualDesocupapdo": 0.13992359121298997, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 4080, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 593, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3488, "Total": 7861, "PercentualDesocupapdo": 0.14534313725490197, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 26, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Pernambuco", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3547, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 533, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3014, "Total": 7833, "PercentualDesocupapdo": 0.15026783197067903, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1164, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 131, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1033, "Total": 2418, "PercentualDesocupapdo": 0.11254295532646, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1150, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 135, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1016, "Total": 2411, "PercentualDesocupapdo": 0.11739130434782598, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1199, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 137, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1061, "Total": 2440, "PercentualDesocupapdo": 0.114261884904087, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1233, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 135, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1097, "Total": 2457, "PercentualDesocupapdo": 0.10948905109489099, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1235, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 150, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1086, "Total": 2460, "PercentualDesocupapdo": 0.12145748987854302, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1237, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 131, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1105, "Total": 2456, "PercentualDesocupapdo": 0.10590137429264301, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1247, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 130, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1117, "Total": 2453, "PercentualDesocupapdo": 0.10425020048115499, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1232, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 115, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1117, "Total": 2458, "PercentualDesocupapdo": 0.0933441558441558, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1227, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 119, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1108, "Total": 2466, "PercentualDesocupapdo": 0.0969845150774246, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1228, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 119, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1109, "Total": 2471, "PercentualDesocupapdo": 0.0969055374592834, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1259, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 122, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1137, "Total": 2491, "PercentualDesocupapdo": 0.096902303415409, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1283, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 120, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1162, "Total": 2510, "PercentualDesocupapdo": 0.0935307872174591, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1251, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 138, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1113, "Total": 2515, "PercentualDesocupapdo": 0.11031175059952, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1243, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 145, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1098, "Total": 2521, "PercentualDesocupapdo": 0.116653258246179, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1243, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 133, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1110, "Total": 2537, "PercentualDesocupapdo": 0.10699919549477101, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1254, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 142, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1113, "Total": 2547, "PercentualDesocupapdo": 0.113237639553429, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1255, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 161, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1094, "Total": 2555, "PercentualDesocupapdo": 0.12828685258964098, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1278, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 178, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1100, "Total": 2567, "PercentualDesocupapdo": 0.139280125195618, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1266, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 187, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1079, "Total": 2583, "PercentualDesocupapdo": 0.147709320695103, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1240, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 183, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1057, "Total": 2590, "PercentualDesocupapdo": 0.14758064516129, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1219, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 213, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1005, "Total": 2603, "PercentualDesocupapdo": 0.17473338802297, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1225, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 218, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1006, "Total": 2610, "PercentualDesocupapdo": 0.17795918367346897, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1217, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 193, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1024, "Total": 2618, "PercentualDesocupapdo": 0.158586688578472, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1156, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 179, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 977, "Total": 2621, "PercentualDesocupapdo": 0.154844290657439, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1129, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 200, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 929, "Total": 2622, "PercentualDesocupapdo": 0.177147918511957, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1129, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 195, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 934, "Total": 2641, "PercentualDesocupapdo": 0.172719220549159, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1168, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 199, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 968, "Total": 2632, "PercentualDesocupapdo": 0.170376712328767, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1172, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 186, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 986, "Total": 2638, "PercentualDesocupapdo": 0.158703071672355, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1182, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 189, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 993, "Total": 2638, "PercentualDesocupapdo": 0.15989847715735997, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1227, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 179, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1048, "Total": 2644, "PercentualDesocupapdo": 0.145884270578647, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1214, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 186, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1027, "Total": 2655, "PercentualDesocupapdo": 0.153212520593081, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1172, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 159, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1013, "Total": 2642, "PercentualDesocupapdo": 0.135665529010239, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1203, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 199, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1004, "Total": 2628, "PercentualDesocupapdo": 0.16541978387364903, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 27, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Alagoas", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1101, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 197, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 905, "Total": 2631, "PercentualDesocupapdo": 0.178928247048138, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 945, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 97, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 848, "Total": 1617, "PercentualDesocupapdo": 0.102645502645503, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 962, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 104, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 858, "Total": 1640, "PercentualDesocupapdo": 0.108108108108108, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 981, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 102, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 879, "Total": 1648, "PercentualDesocupapdo": 0.103975535168196, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1016, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 97, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 920, "Total": 1670, "PercentualDesocupapdo": 0.0954724409448819, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1001, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 115, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 887, "Total": 1674, "PercentualDesocupapdo": 0.114885114885115, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1001, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 111, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 890, "Total": 1686, "PercentualDesocupapdo": 0.11088911088911099, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1008, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 101, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 907, "Total": 1684, "PercentualDesocupapdo": 0.10019841269841301, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 994, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 86, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 908, "Total": 1684, "PercentualDesocupapdo": 0.0865191146881288, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1000, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 94, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 906, "Total": 1685, "PercentualDesocupapdo": 0.094, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 996, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 95, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 901, "Total": 1698, "PercentualDesocupapdo": 0.0953815261044177, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1010, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 91, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 919, "Total": 1706, "PercentualDesocupapdo": 0.0900990099009901, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1031, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 92, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 939, "Total": 1720, "PercentualDesocupapdo": 0.0892337536372454, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1036, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 89, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 947, "Total": 1734, "PercentualDesocupapdo": 0.0859073359073359, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1030, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 93, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 937, "Total": 1749, "PercentualDesocupapdo": 0.0902912621359223, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1016, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 87, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 929, "Total": 1754, "PercentualDesocupapdo": 0.0856299212598425, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1000, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 99, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 901, "Total": 1770, "PercentualDesocupapdo": 0.099, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1014, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 114, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 900, "Total": 1783, "PercentualDesocupapdo": 0.112426035502959, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1023, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 129, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 894, "Total": 1779, "PercentualDesocupapdo": 0.126099706744868, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1018, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 145, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 873, "Total": 1791, "PercentualDesocupapdo": 0.14243614931237697, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1020, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 153, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 868, "Total": 1800, "PercentualDesocupapdo": 0.15, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 987, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 159, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 829, "Total": 1797, "PercentualDesocupapdo": 0.16109422492401199, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1012, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 142, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 870, "Total": 1803, "PercentualDesocupapdo": 0.14031620553359697, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1006, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 137, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 869, "Total": 1796, "PercentualDesocupapdo": 0.136182902584493, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1035, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 139, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 896, "Total": 1798, "PercentualDesocupapdo": 0.134299516908213, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1025, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 175, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 850, "Total": 1791, "PercentualDesocupapdo": 0.17073170731707302, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1015, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 171, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 844, "Total": 1799, "PercentualDesocupapdo": 0.16847290640394103, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1028, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 180, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 848, "Total": 1804, "PercentualDesocupapdo": 0.17509727626459098, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1053, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 158, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 895, "Total": 1828, "PercentualDesocupapdo": 0.150047483380817, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1053, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 163, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 890, "Total": 1824, "PercentualDesocupapdo": 0.15479582146248802, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1090, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 167, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 924, "Total": 1838, "PercentualDesocupapdo": 0.153211009174312, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1084, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 159, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 925, "Total": 1842, "PercentualDesocupapdo": 0.146678966789668, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1112, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 165, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 948, "Total": 1841, "PercentualDesocupapdo": 0.148381294964029, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1072, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 166, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 906, "Total": 1838, "PercentualDesocupapdo": 0.15485074626865697, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 28, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Sergipe", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 992, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 196, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 796, "Total": 1867, "PercentualDesocupapdo": 0.19758064516129, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6864, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 790, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6074, "Total": 11133, "PercentualDesocupapdo": 0.11509324009324001, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6878, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 771, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6107, "Total": 11134, "PercentualDesocupapdo": 0.11209653969177098, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6915, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 740, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6175, "Total": 11214, "PercentualDesocupapdo": 0.107013738250181, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6825, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 736, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6089, "Total": 11207, "PercentualDesocupapdo": 0.107838827838828, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6763, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 894, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5869, "Total": 11216, "PercentualDesocupapdo": 0.132189856572527, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6748, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 793, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5954, "Total": 11216, "PercentualDesocupapdo": 0.11751630112625999, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6777, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 718, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6059, "Total": 11280, "PercentualDesocupapdo": 0.105946584034233, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6919, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 620, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6299, "Total": 11324, "PercentualDesocupapdo": 0.0896083249024426, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6982, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 801, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6181, "Total": 11307, "PercentualDesocupapdo": 0.11472357490690302, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6984, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 705, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6278, "Total": 11381, "PercentualDesocupapdo": 0.100945017182131, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6987, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 681, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6306, "Total": 11414, "PercentualDesocupapdo": 0.0974667239158437, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7126, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 694, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6432, "Total": 11504, "PercentualDesocupapdo": 0.09738984002245299, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7158, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 810, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6349, "Total": 11524, "PercentualDesocupapdo": 0.113160100586756, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7205, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 917, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6288, "Total": 11567, "PercentualDesocupapdo": 0.12727272727272698, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7219, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 927, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6292, "Total": 11556, "PercentualDesocupapdo": 0.128411137276631, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7132, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 869, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6264, "Total": 11562, "PercentualDesocupapdo": 0.12184520471116099, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7077, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1099, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5978, "Total": 11563, "PercentualDesocupapdo": 0.155291790306627, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7063, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1086, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5976, "Total": 11612, "PercentualDesocupapdo": 0.15375902590967003, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6959, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1107, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5851, "Total": 11689, "PercentualDesocupapdo": 0.159074579680989, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7019, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1168, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5850, "Total": 11757, "PercentualDesocupapdo": 0.16640547086479598, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6977, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1295, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5682, "Total": 11834, "PercentualDesocupapdo": 0.185609860971764, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6992, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1222, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5770, "Total": 11801, "PercentualDesocupapdo": 0.174771167048055, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6897, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1152, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5745, "Total": 11860, "PercentualDesocupapdo": 0.167029143105698, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6947, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1042, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5905, "Total": 11812, "PercentualDesocupapdo": 0.149992802648625, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6896, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1237, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5659, "Total": 11845, "PercentualDesocupapdo": 0.17937935034802802, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6806, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1124, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5682, "Total": 11881, "PercentualDesocupapdo": 0.16514839847193696, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6990, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1130, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5860, "Total": 11976, "PercentualDesocupapdo": 0.161659513590844, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6964, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1211, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5753, "Total": 11925, "PercentualDesocupapdo": 0.173894313612866, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7006, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1282, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5724, "Total": 12009, "PercentualDesocupapdo": 0.18298601198972303, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7020, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1215, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5805, "Total": 12011, "PercentualDesocupapdo": 0.17307692307692302, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6971, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1170, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5802, "Total": 11988, "PercentualDesocupapdo": 0.16783818677377696, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6950, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1141, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5809, "Total": 11989, "PercentualDesocupapdo": 0.164172661870504, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7011, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1311, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5700, "Total": 12042, "PercentualDesocupapdo": 0.18699186991869896, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 29, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Bahia", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6085, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1208, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 4876, "Total": 12152, "PercentualDesocupapdo": 0.198520953163517, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 2.0, "Grande Regi\u00e3o": "Nordeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10068, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 787, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9282, "Total": 16199, "PercentualDesocupapdo": 0.0781684545093365, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10371, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 740, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9631, "Total": 16299, "PercentualDesocupapdo": 0.0713528107222062, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10320, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 661, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9659, "Total": 16320, "PercentualDesocupapdo": 0.0640503875968992, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10244, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 637, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9607, "Total": 16385, "PercentualDesocupapdo": 0.0621827411167513, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10181, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 757, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9424, "Total": 16419, "PercentualDesocupapdo": 0.0743541891759159, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10437, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 726, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9711, "Total": 16459, "PercentualDesocupapdo": 0.0695602184535786, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10399, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 652, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9746, "Total": 16501, "PercentualDesocupapdo": 0.0626983363784979, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10327, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 590, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9736, "Total": 16602, "PercentualDesocupapdo": 0.0571317904522126, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10337, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 730, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9607, "Total": 16630, "PercentualDesocupapdo": 0.0706201025442585, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10391, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 709, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9682, "Total": 16716, "PercentualDesocupapdo": 0.0682321239534212, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10356, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 709, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9646, "Total": 16784, "PercentualDesocupapdo": 0.0684627269215913, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10413, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 650, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9763, "Total": 16835, "PercentualDesocupapdo": 0.0624219725343321, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10453, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 861, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9592, "Total": 16887, "PercentualDesocupapdo": 0.0823686979814407, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10578, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 830, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9748, "Total": 16928, "PercentualDesocupapdo": 0.0784647381357535, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10741, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 928, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9814, "Total": 17016, "PercentualDesocupapdo": 0.0863979145330975, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10704, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 995, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9709, "Total": 17091, "PercentualDesocupapdo": 0.0929559043348281, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10699, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1193, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9506, "Total": 17140, "PercentualDesocupapdo": 0.111505748200766, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10864, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1188, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9677, "Total": 17192, "PercentualDesocupapdo": 0.10935198821796802, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10875, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1219, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9656, "Total": 17132, "PercentualDesocupapdo": 0.112091954022989, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10867, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1207, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9660, "Total": 17163, "PercentualDesocupapdo": 0.111070212570167, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10907, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1491, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9416, "Total": 17177, "PercentualDesocupapdo": 0.13670120106353698, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11005, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1340, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9665, "Total": 17254, "PercentualDesocupapdo": 0.121762835074966, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11063, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1360, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9703, "Total": 17292, "PercentualDesocupapdo": 0.12293229684534, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11090, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1181, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9909, "Total": 17374, "PercentualDesocupapdo": 0.106492335437331, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11105, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1402, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9703, "Total": 17359, "PercentualDesocupapdo": 0.126249437190455, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11181, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1207, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9974, "Total": 17446, "PercentualDesocupapdo": 0.10795098828369601, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11185, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1089, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 10095, "Total": 17436, "PercentualDesocupapdo": 0.097362539114886, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11113, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1073, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 10040, "Total": 17440, "PercentualDesocupapdo": 0.0965535858903986, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11071, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1235, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9836, "Total": 17470, "PercentualDesocupapdo": 0.11155270526601, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11269, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1077, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 10193, "Total": 17569, "PercentualDesocupapdo": 0.0955719229745319, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11342, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1123, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 10219, "Total": 17595, "PercentualDesocupapdo": 0.0990125198377711, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11314, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1071, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 10243, "Total": 17641, "PercentualDesocupapdo": 0.0946614813505392, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 11145, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1283, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9862, "Total": 17690, "PercentualDesocupapdo": 0.11511888739345, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 31, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Minas Gerais", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 10342, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1338, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 9004, "Total": 17715, "PercentualDesocupapdo": 0.12937536259911, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1856, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 142, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1715, "Total": 2924, "PercentualDesocupapdo": 0.0765086206896552, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1907, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 138, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1768, "Total": 2924, "PercentualDesocupapdo": 0.0723649711588883, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1919, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 133, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1787, "Total": 2938, "PercentualDesocupapdo": 0.0693069306930693, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1934, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 129, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1805, "Total": 2966, "PercentualDesocupapdo": 0.0667011375387797, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1930, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 150, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1780, "Total": 2982, "PercentualDesocupapdo": 0.07772020725388601, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1954, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 149, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1805, "Total": 2998, "PercentualDesocupapdo": 0.0762538382804504, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1980, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 142, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1838, "Total": 3021, "PercentualDesocupapdo": 0.0717171717171717, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1917, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 113, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1803, "Total": 3032, "PercentualDesocupapdo": 0.0589462702138758, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1920, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 121, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1799, "Total": 3034, "PercentualDesocupapdo": 0.0630208333333333, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1939, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 126, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1813, "Total": 3044, "PercentualDesocupapdo": 0.0649819494584837, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1930, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 112, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1818, "Total": 3059, "PercentualDesocupapdo": 0.0580310880829016, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1904, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 115, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1788, "Total": 3065, "PercentualDesocupapdo": 0.0603991596638655, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1922, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 133, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1789, "Total": 3083, "PercentualDesocupapdo": 0.0691987513007284, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1951, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 129, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1821, "Total": 3115, "PercentualDesocupapdo": 0.0661199384930805, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1935, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 158, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1777, "Total": 3119, "PercentualDesocupapdo": 0.0816537467700258, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1936, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 176, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1760, "Total": 3144, "PercentualDesocupapdo": 0.0909090909090909, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1945, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 215, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1730, "Total": 3161, "PercentualDesocupapdo": 0.110539845758355, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1983, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 228, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1755, "Total": 3156, "PercentualDesocupapdo": 0.11497730711043902, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1949, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 248, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1701, "Total": 3159, "PercentualDesocupapdo": 0.127244740892766, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1999, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 272, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1727, "Total": 3178, "PercentualDesocupapdo": 0.136068034017009, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1987, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 287, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1700, "Total": 3194, "PercentualDesocupapdo": 0.14443885254151997, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2066, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 276, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1790, "Total": 3202, "PercentualDesocupapdo": 0.133591481122943, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2093, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 272, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1821, "Total": 3209, "PercentualDesocupapdo": 0.12995699952221698, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2060, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 239, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1821, "Total": 3199, "PercentualDesocupapdo": 0.11601941747572803, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2062, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 258, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1803, "Total": 3207, "PercentualDesocupapdo": 0.125121241513094, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2092, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 252, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1840, "Total": 3227, "PercentualDesocupapdo": 0.120458891013384, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2113, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 237, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1875, "Total": 3235, "PercentualDesocupapdo": 0.112162801703739, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2105, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 215, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1890, "Total": 3230, "PercentualDesocupapdo": 0.10213776722090302, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2137, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 260, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1878, "Total": 3234, "PercentualDesocupapdo": 0.12166588675713601, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2187, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 239, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1947, "Total": 3240, "PercentualDesocupapdo": 0.10928212162780099, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2157, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 228, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1930, "Total": 3247, "PercentualDesocupapdo": 0.10570236439499302, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2154, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 222, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1932, "Total": 3287, "PercentualDesocupapdo": 0.103064066852368, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2136, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 238, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1898, "Total": 3301, "PercentualDesocupapdo": 0.111423220973783, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 32, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Esp\u00edrito Santo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 2006, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 247, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1759, "Total": 3352, "PercentualDesocupapdo": 0.123130608175474, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8011, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 681, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7330, "Total": 13470, "PercentualDesocupapdo": 0.0850081138434652, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8081, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 600, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7481, "Total": 13526, "PercentualDesocupapdo": 0.0742482366043807, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8025, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 594, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7431, "Total": 13583, "PercentualDesocupapdo": 0.074018691588785, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8042, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 543, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7498, "Total": 13606, "PercentualDesocupapdo": 0.0675205172842576, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8056, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 582, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7474, "Total": 13665, "PercentualDesocupapdo": 0.0722442899702085, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8038, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 555, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7483, "Total": 13670, "PercentualDesocupapdo": 0.0690470266235382, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8074, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 550, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7523, "Total": 13713, "PercentualDesocupapdo": 0.0681198910081744, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7948, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 489, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7459, "Total": 13753, "PercentualDesocupapdo": 0.0615249119275289, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8049, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 537, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7512, "Total": 13789, "PercentualDesocupapdo": 0.0667163622810287, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8017, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 516, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7501, "Total": 13886, "PercentualDesocupapdo": 0.0643632281402021, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8035, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 492, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7542, "Total": 13975, "PercentualDesocupapdo": 0.0612321095208463, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7998, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 462, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7536, "Total": 14063, "PercentualDesocupapdo": 0.0577644411102776, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8034, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 526, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7508, "Total": 14165, "PercentualDesocupapdo": 0.0654717450833956, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8165, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 587, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7578, "Total": 14184, "PercentualDesocupapdo": 0.0718922229026332, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8211, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 676, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7535, "Total": 14183, "PercentualDesocupapdo": 0.082328583607356, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8227, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 702, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7525, "Total": 14145, "PercentualDesocupapdo": 0.0853287954296827, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8262, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 827, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7435, "Total": 14187, "PercentualDesocupapdo": 0.100096828854999, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8329, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 948, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7381, "Total": 14187, "PercentualDesocupapdo": 0.11381918597670801, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8345, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1010, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7335, "Total": 14203, "PercentualDesocupapdo": 0.12103055721989199, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8457, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1136, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7321, "Total": 14274, "PercentualDesocupapdo": 0.134326593354617, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8527, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1237, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7290, "Total": 14366, "PercentualDesocupapdo": 0.14506860560572302, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8655, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1354, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7301, "Total": 14467, "PercentualDesocupapdo": 0.15644136337377199, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8738, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1265, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7472, "Total": 14454, "PercentualDesocupapdo": 0.14476997024490698, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8785, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1324, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7461, "Total": 14479, "PercentualDesocupapdo": 0.150711439954468, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8734, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1313, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7420, "Total": 14510, "PercentualDesocupapdo": 0.15033203572246398, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8766, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1347, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7418, "Total": 14537, "PercentualDesocupapdo": 0.153661875427789, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8778, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1280, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7498, "Total": 14543, "PercentualDesocupapdo": 0.14581909318751402, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8808, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1305, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7503, "Total": 14548, "PercentualDesocupapdo": 0.148160762942779, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8881, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1358, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7524, "Total": 14594, "PercentualDesocupapdo": 0.152910708253575, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8842, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1338, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7504, "Total": 14628, "PercentualDesocupapdo": 0.151323230038453, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8863, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1287, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7575, "Total": 14688, "PercentualDesocupapdo": 0.14521042536387196, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8868, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1216, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7651, "Total": 14743, "PercentualDesocupapdo": 0.13712223725755499, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 8803, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1277, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 7526, "Total": 14825, "PercentualDesocupapdo": 0.145064182665001, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 33, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio de Janeiro", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 7897, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1297, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 6600, "Total": 14956, "PercentualDesocupapdo": 0.1642395846524, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 22277, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1736, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20541, "Total": 35160, "PercentualDesocupapdo": 0.07792790770750099, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 22508, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1694, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 20814, "Total": 35235, "PercentualDesocupapdo": 0.0752621290207926, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 22612, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1558, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21054, "Total": 35368, "PercentualDesocupapdo": 0.0689014682469485, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 22606, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1527, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21079, "Total": 35433, "PercentualDesocupapdo": 0.0675484384676635, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 22775, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1758, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21017, "Total": 35638, "PercentualDesocupapdo": 0.0771899012074643, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 22991, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1702, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21288, "Total": 35627, "PercentualDesocupapdo": 0.0740289678569875, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23012, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1677, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21335, "Total": 35692, "PercentualDesocupapdo": 0.0728750217277942, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 22800, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1483, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21317, "Total": 35841, "PercentualDesocupapdo": 0.0650438596491228, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 22801, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1651, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21150, "Total": 35986, "PercentualDesocupapdo": 0.0724091048638218, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23018, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1620, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21398, "Total": 36241, "PercentualDesocupapdo": 0.0703797028412547, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23000, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1660, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21340, "Total": 36344, "PercentualDesocupapdo": 0.0721739130434783, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23231, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1646, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21585, "Total": 36510, "PercentualDesocupapdo": 0.0708536007920451, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23391, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 1977, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21414, "Total": 36645, "PercentualDesocupapdo": 0.0845196870591253, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23467, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2110, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21357, "Total": 36680, "PercentualDesocupapdo": 0.0899134955469383, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23460, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2244, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21216, "Total": 36658, "PercentualDesocupapdo": 0.0956521739130435, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23828, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2412, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21416, "Total": 36756, "PercentualDesocupapdo": 0.10122544905153599, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24102, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2884, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21218, "Total": 36840, "PercentualDesocupapdo": 0.11965811965812, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24305, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2960, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21345, "Total": 37111, "PercentualDesocupapdo": 0.12178564081464699, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24334, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3110, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21224, "Total": 37048, "PercentualDesocupapdo": 0.127804717678968, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24516, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3042, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21474, "Total": 37240, "PercentualDesocupapdo": 0.12408223201174699, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24864, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3537, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21327, "Total": 37109, "PercentualDesocupapdo": 0.142253861003861, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 24943, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3368, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21575, "Total": 37327, "PercentualDesocupapdo": 0.135027863528846, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25101, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3323, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21778, "Total": 37438, "PercentualDesocupapdo": 0.13238516393769198, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25042, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3184, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21859, "Total": 37481, "PercentualDesocupapdo": 0.127146394057983, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25226, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3519, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21707, "Total": 37400, "PercentualDesocupapdo": 0.139498929675731, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25249, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3443, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 21806, "Total": 37608, "PercentualDesocupapdo": 0.136361836112321, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25439, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3331, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22108, "Total": 37815, "PercentualDesocupapdo": 0.130940681630567, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25349, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3149, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22200, "Total": 37970, "PercentualDesocupapdo": 0.12422580772417098, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25573, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3448, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22125, "Total": 38097, "PercentualDesocupapdo": 0.134829703202596, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25789, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3310, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22479, "Total": 38133, "PercentualDesocupapdo": 0.128349296211563, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25800, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3093, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22707, "Total": 38153, "PercentualDesocupapdo": 0.119883720930233, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25732, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 2953, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22779, "Total": 38162, "PercentualDesocupapdo": 0.11475983211565402, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 25360, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3096, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 22264, "Total": 38364, "PercentualDesocupapdo": 0.122082018927445, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 35, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "S\u00e3o Paulo", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 23051, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 3133, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 19918, "Total": 38696, "PercentualDesocupapdo": 0.13591601232050698, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 3.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sudeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5502, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 306, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5196, "Total": 8605, "PercentualDesocupapdo": 0.0556161395856052, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5602, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 298, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5304, "Total": 8661, "PercentualDesocupapdo": 0.0531952873973581, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5626, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 260, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5366, "Total": 8682, "PercentualDesocupapdo": 0.0462140063988624, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5625, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 245, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5380, "Total": 8745, "PercentualDesocupapdo": 0.0435555555555556, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5654, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 275, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5379, "Total": 8783, "PercentualDesocupapdo": 0.0486381322957198, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5704, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 257, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5447, "Total": 8767, "PercentualDesocupapdo": 0.0450561009817672, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5710, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 237, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5473, "Total": 8805, "PercentualDesocupapdo": 0.0415061295971979, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5704, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 214, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5490, "Total": 8815, "PercentualDesocupapdo": 0.0375175315568022, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5708, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 235, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5473, "Total": 8818, "PercentualDesocupapdo": 0.0411702873160477, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5742, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 238, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5504, "Total": 8890, "PercentualDesocupapdo": 0.0414489724834552, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5760, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 234, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5525, "Total": 8934, "PercentualDesocupapdo": 0.040625, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5678, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 210, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5468, "Total": 8970, "PercentualDesocupapdo": 0.0369848538217682, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5690, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 302, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5388, "Total": 9005, "PercentualDesocupapdo": 0.0530755711775044, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5747, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 354, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5393, "Total": 9003, "PercentualDesocupapdo": 0.0615973551418131, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5749, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 352, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5397, "Total": 9028, "PercentualDesocupapdo": 0.0612280396590711, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5820, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 337, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5483, "Total": 9050, "PercentualDesocupapdo": 0.0579037800687285, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5887, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 475, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5413, "Total": 9100, "PercentualDesocupapdo": 0.0806862578562935, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5893, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 482, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5411, "Total": 9140, "PercentualDesocupapdo": 0.0817919565586289, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5839, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 496, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5343, "Total": 9155, "PercentualDesocupapdo": 0.0849460524062339, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5900, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 475, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5425, "Total": 9204, "PercentualDesocupapdo": 0.0805084745762712, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5941, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 614, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5327, "Total": 9239, "PercentualDesocupapdo": 0.103349604443696, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5943, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 530, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5414, "Total": 9233, "PercentualDesocupapdo": 0.0891805485445061, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5921, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 501, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5419, "Total": 9278, "PercentualDesocupapdo": 0.0846140854585374, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5958, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 493, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5464, "Total": 9295, "PercentualDesocupapdo": 0.0827458878818395, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5951, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 572, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5379, "Total": 9287, "PercentualDesocupapdo": 0.0961182994454713, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5938, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 539, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5399, "Total": 9306, "PercentualDesocupapdo": 0.0907713034691815, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5971, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 515, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5457, "Total": 9337, "PercentualDesocupapdo": 0.0862502093451683, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5999, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 469, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5529, "Total": 9355, "PercentualDesocupapdo": 0.0781796966161027, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6036, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 536, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5500, "Total": 9341, "PercentualDesocupapdo": 0.0888005301524188, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6074, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 545, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5529, "Total": 9350, "PercentualDesocupapdo": 0.0897267039841949, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6088, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 544, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5544, "Total": 9375, "PercentualDesocupapdo": 0.0893561103810775, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6046, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 441, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5605, "Total": 9374, "PercentualDesocupapdo": 0.0729407872973867, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6000, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 477, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5524, "Total": 9397, "PercentualDesocupapdo": 0.0795, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 41, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Paran\u00e1", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5896, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 564, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5332, "Total": 9542, "PercentualDesocupapdo": 0.0956580732700136, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3394, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 140, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3254, "Total": 5263, "PercentualDesocupapdo": 0.0412492634060106, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3454, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 128, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3326, "Total": 5265, "PercentualDesocupapdo": 0.0370584829183555, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3455, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 110, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3345, "Total": 5309, "PercentualDesocupapdo": 0.0318379160636758, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3443, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 92, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3351, "Total": 5350, "PercentualDesocupapdo": 0.0267208829509149, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3453, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 125, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3328, "Total": 5363, "PercentualDesocupapdo": 0.036200405444541, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3451, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 118, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3333, "Total": 5383, "PercentualDesocupapdo": 0.0341929875398435, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3396, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 95, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3300, "Total": 5404, "PercentualDesocupapdo": 0.0279740871613663, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3410, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 86, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3324, "Total": 5438, "PercentualDesocupapdo": 0.0252199413489736, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3452, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 106, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3346, "Total": 5450, "PercentualDesocupapdo": 0.0307068366164542, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3454, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 96, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3358, "Total": 5502, "PercentualDesocupapdo": 0.0277938621887666, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3508, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 102, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3407, "Total": 5540, "PercentualDesocupapdo": 0.0290763968072976, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3570, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 95, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3474, "Total": 5564, "PercentualDesocupapdo": 0.0266106442577031, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3578, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 139, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3439, "Total": 5578, "PercentualDesocupapdo": 0.038848518725545, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3616, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 141, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3475, "Total": 5612, "PercentualDesocupapdo": 0.0389933628318584, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3616, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 157, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3458, "Total": 5635, "PercentualDesocupapdo": 0.0434181415929204, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3640, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 152, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3488, "Total": 5665, "PercentualDesocupapdo": 0.0417582417582418, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3650, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 218, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3432, "Total": 5684, "PercentualDesocupapdo": 0.0597260273972603, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3631, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 242, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3389, "Total": 5703, "PercentualDesocupapdo": 0.0666483062517213, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3645, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 232, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3413, "Total": 5715, "PercentualDesocupapdo": 0.0636488340192044, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3666, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 226, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3440, "Total": 5726, "PercentualDesocupapdo": 0.0616475722858702, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3771, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 297, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3474, "Total": 5767, "PercentualDesocupapdo": 0.0787589498806683, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3768, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 283, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3485, "Total": 5770, "PercentualDesocupapdo": 0.0751061571125265, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3802, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 256, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3545, "Total": 5802, "PercentualDesocupapdo": 0.0673329826407154, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3842, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 244, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3598, "Total": 5821, "PercentualDesocupapdo": 0.0635085892764185, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3810, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 249, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3561, "Total": 5848, "PercentualDesocupapdo": 0.0653543307086614, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3789, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 245, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3544, "Total": 5860, "PercentualDesocupapdo": 0.0646608603853259, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3815, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 236, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3580, "Total": 5885, "PercentualDesocupapdo": 0.0618610747051114, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3863, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 246, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3618, "Total": 5911, "PercentualDesocupapdo": 0.0636810768832514, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3846, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 277, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3568, "Total": 5899, "PercentualDesocupapdo": 0.0720228809152366, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3840, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 231, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3608, "Total": 5928, "PercentualDesocupapdo": 0.06015625, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3841, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 222, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3619, "Total": 5958, "PercentualDesocupapdo": 0.0577974485810987, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3904, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 209, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3695, "Total": 5986, "PercentualDesocupapdo": 0.0535348360655738, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3811, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 215, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3595, "Total": 6006, "PercentualDesocupapdo": 0.0564156389399108, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 42, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Santa Catarina", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3716, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 257, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3458, "Total": 6127, "PercentualDesocupapdo": 0.0691603875134553, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5699, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 303, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5396, "Total": 8996, "PercentualDesocupapdo": 0.0531672223197052, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5744, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 287, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5457, "Total": 9022, "PercentualDesocupapdo": 0.0499651810584958, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5698, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 263, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5434, "Total": 9052, "PercentualDesocupapdo": 0.0461565461565462, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5755, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 249, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5506, "Total": 9072, "PercentualDesocupapdo": 0.0432667245873154, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5838, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 312, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5526, "Total": 9121, "PercentualDesocupapdo": 0.0534429599177801, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5836, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 264, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5572, "Total": 9148, "PercentualDesocupapdo": 0.0452364633310487, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5896, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 283, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5613, "Total": 9164, "PercentualDesocupapdo": 0.0479986431478969, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5910, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 274, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5636, "Total": 9194, "PercentualDesocupapdo": 0.0463620981387479, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5887, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 315, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5572, "Total": 9176, "PercentualDesocupapdo": 0.0535077288941736, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5853, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 287, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5566, "Total": 9207, "PercentualDesocupapdo": 0.0490346830685119, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5846, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 302, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5544, "Total": 9210, "PercentualDesocupapdo": 0.0516592541908998, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5858, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 263, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5594, "Total": 9232, "PercentualDesocupapdo": 0.0448958688972345, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5958, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 336, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5622, "Total": 9270, "PercentualDesocupapdo": 0.0563947633434038, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5918, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 348, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5570, "Total": 9268, "PercentualDesocupapdo": 0.0588036498817168, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5922, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 406, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5517, "Total": 9283, "PercentualDesocupapdo": 0.0685579196217494, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6028, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 392, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5636, "Total": 9305, "PercentualDesocupapdo": 0.0650298606502986, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6046, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 452, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5594, "Total": 9356, "PercentualDesocupapdo": 0.0747601720145551, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6041, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 527, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5514, "Total": 9366, "PercentualDesocupapdo": 0.087237212382056, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6031, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 497, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5533, "Total": 9397, "PercentualDesocupapdo": 0.0824075609351683, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6055, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 500, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5555, "Total": 9360, "PercentualDesocupapdo": 0.0825763831544178, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6091, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 557, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5534, "Total": 9392, "PercentualDesocupapdo": 0.0914463963224429, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6057, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 510, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5547, "Total": 9398, "PercentualDesocupapdo": 0.0842000990589401, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6078, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 490, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5589, "Total": 9406, "PercentualDesocupapdo": 0.0806186245475485, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6067, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 485, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5583, "Total": 9429, "PercentualDesocupapdo": 0.07994066260095599, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5975, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 509, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5466, "Total": 9437, "PercentualDesocupapdo": 0.0851882845188285, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5921, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 493, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5428, "Total": 9455, "PercentualDesocupapdo": 0.08326296233744299, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5944, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 486, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5458, "Total": 9450, "PercentualDesocupapdo": 0.0817631224764468, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6023, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 448, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5576, "Total": 9504, "PercentualDesocupapdo": 0.07438153743981402, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6068, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 485, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5584, "Total": 9550, "PercentualDesocupapdo": 0.0799274884640738, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6136, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 505, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5631, "Total": 9573, "PercentualDesocupapdo": 0.0823011734028683, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6109, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 540, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5570, "Total": 9552, "PercentualDesocupapdo": 0.0883941725323294, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6169, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 441, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5728, "Total": 9555, "PercentualDesocupapdo": 0.0714864645809694, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 6083, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 504, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5579, "Total": 9570, "PercentualDesocupapdo": 0.0828538550057537, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 43, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Rio Grande do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 5675, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 535, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 5140, "Total": 9682, "PercentualDesocupapdo": 0.094273127753304, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 4.0, "Grande Regi\u00e3o": "Sul"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1215, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 91, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1124, "Total": 1916, "PercentualDesocupapdo": 0.0748971193415638, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1254, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 88, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1166, "Total": 1928, "PercentualDesocupapdo": 0.0701754385964912, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1238, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 61, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1177, "Total": 1936, "PercentualDesocupapdo": 0.0492730210016155, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1255, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 62, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1193, "Total": 1931, "PercentualDesocupapdo": 0.049402390438247, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1240, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 59, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1180, "Total": 1946, "PercentualDesocupapdo": 0.0475806451612903, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1269, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 63, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1206, "Total": 1954, "PercentualDesocupapdo": 0.049645390070922, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1280, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 56, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1223, "Total": 1964, "PercentualDesocupapdo": 0.04375, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1271, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 57, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1214, "Total": 1962, "PercentualDesocupapdo": 0.044846577498033, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1259, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 59, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1200, "Total": 1976, "PercentualDesocupapdo": 0.0468625893566322, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1283, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 50, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1232, "Total": 1983, "PercentualDesocupapdo": 0.0389711613406079, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1290, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 52, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1238, "Total": 2003, "PercentualDesocupapdo": 0.0403100775193798, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1298, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 49, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1249, "Total": 2007, "PercentualDesocupapdo": 0.0377503852080123, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1305, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 80, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1225, "Total": 2028, "PercentualDesocupapdo": 0.0613026819923372, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1305, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 81, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1224, "Total": 2027, "PercentualDesocupapdo": 0.0620689655172414, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1324, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 83, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1241, "Total": 2026, "PercentualDesocupapdo": 0.0626888217522659, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1328, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 79, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1249, "Total": 2036, "PercentualDesocupapdo": 0.0594879518072289, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1334, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 104, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1231, "Total": 2061, "PercentualDesocupapdo": 0.0779610194902549, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1361, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 95, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1266, "Total": 2073, "PercentualDesocupapdo": 0.0698016164584864, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1358, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 104, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1254, "Total": 2092, "PercentualDesocupapdo": 0.0765832106038292, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1376, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 112, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1264, "Total": 2105, "PercentualDesocupapdo": 0.0813953488372093, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1371, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 134, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1237, "Total": 2099, "PercentualDesocupapdo": 0.0977388767323122, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1384, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 123, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1261, "Total": 2109, "PercentualDesocupapdo": 0.0888728323699422, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1368, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 108, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1260, "Total": 2106, "PercentualDesocupapdo": 0.0789473684210526, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1389, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 101, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1288, "Total": 2121, "PercentualDesocupapdo": 0.0727141828653708, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1403, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 119, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1284, "Total": 2132, "PercentualDesocupapdo": 0.0848182466143977, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1403, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 106, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1297, "Total": 2123, "PercentualDesocupapdo": 0.0755523877405559, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1432, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 103, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1329, "Total": 2126, "PercentualDesocupapdo": 0.07192737430167599, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1435, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 100, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1335, "Total": 2155, "PercentualDesocupapdo": 0.0696864111498258, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1427, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 135, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1291, "Total": 2149, "PercentualDesocupapdo": 0.09460406447091801, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1455, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 120, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1335, "Total": 2145, "PercentualDesocupapdo": 0.0824742268041237, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1431, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 108, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1323, "Total": 2158, "PercentualDesocupapdo": 0.0754716981132075, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1422, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 93, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1329, "Total": 2177, "PercentualDesocupapdo": 0.0654008438818565, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1399, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 107, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1292, "Total": 2179, "PercentualDesocupapdo": 0.0764832022873481, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 50, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso do Sul", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1315, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 150, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1165, "Total": 2191, "PercentualDesocupapdo": 0.114068441064639, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1563, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 103, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1460, "Total": 2414, "PercentualDesocupapdo": 0.0658989123480486, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1573, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 90, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1483, "Total": 2437, "PercentualDesocupapdo": 0.0572155117609663, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1574, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 80, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1494, "Total": 2450, "PercentualDesocupapdo": 0.0508259212198221, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1583, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 73, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1509, "Total": 2460, "PercentualDesocupapdo": 0.0461149715729627, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1609, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 92, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1516, "Total": 2484, "PercentualDesocupapdo": 0.0571783716594158, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1619, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 73, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1546, "Total": 2485, "PercentualDesocupapdo": 0.0450895614576899, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1638, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 63, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1575, "Total": 2491, "PercentualDesocupapdo": 0.0384615384615385, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1622, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 60, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1562, "Total": 2522, "PercentualDesocupapdo": 0.0369913686806412, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1643, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 72, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1571, "Total": 2532, "PercentualDesocupapdo": 0.0438222763237979, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1650, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 65, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1585, "Total": 2545, "PercentualDesocupapdo": 0.0393939393939394, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1656, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 62, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1594, "Total": 2535, "PercentualDesocupapdo": 0.03743961352657, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1647, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 65, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1581, "Total": 2545, "PercentualDesocupapdo": 0.0394656952034001, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1672, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 95, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1577, "Total": 2561, "PercentualDesocupapdo": 0.0568181818181818, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1648, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 102, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1547, "Total": 2538, "PercentualDesocupapdo": 0.0618932038834951, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1627, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 108, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1520, "Total": 2543, "PercentualDesocupapdo": 0.066379840196681, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1644, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 93, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1551, "Total": 2565, "PercentualDesocupapdo": 0.0565693430656934, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1652, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 150, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1502, "Total": 2586, "PercentualDesocupapdo": 0.0907990314769976, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1700, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 167, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1533, "Total": 2607, "PercentualDesocupapdo": 0.0982352941176471, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1672, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 150, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1522, "Total": 2613, "PercentualDesocupapdo": 0.0897129186602871, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1694, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 161, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1533, "Total": 2629, "PercentualDesocupapdo": 0.0950413223140496, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1668, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 175, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1493, "Total": 2646, "PercentualDesocupapdo": 0.104916067146283, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1676, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 144, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1532, "Total": 2630, "PercentualDesocupapdo": 0.0859188544152745, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1730, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 162, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1568, "Total": 2665, "PercentualDesocupapdo": 0.0936416184971098, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1715, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 126, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1589, "Total": 2674, "PercentualDesocupapdo": 0.073469387755102, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1724, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 160, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1564, "Total": 2691, "PercentualDesocupapdo": 0.0928074245939675, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1753, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 149, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1604, "Total": 2708, "PercentualDesocupapdo": 0.0849971477467199, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1768, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 119, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1649, "Total": 2719, "PercentualDesocupapdo": 0.0673076923076923, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1785, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 123, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1662, "Total": 2703, "PercentualDesocupapdo": 0.0689075630252101, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1813, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 165, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1648, "Total": 2721, "PercentualDesocupapdo": 0.0910093767236624, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1847, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 153, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1695, "Total": 2713, "PercentualDesocupapdo": 0.0828370330265295, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1845, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 148, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1698, "Total": 2716, "PercentualDesocupapdo": 0.0802168021680217, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1808, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 116, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1693, "Total": 2714, "PercentualDesocupapdo": 0.0641592920353982, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1835, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 156, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1679, "Total": 2739, "PercentualDesocupapdo": 0.0850136239782016, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 51, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Mato Grosso", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1773, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 181, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1592, "Total": 2772, "PercentualDesocupapdo": 0.10208685843203599, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3206, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 202, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3004, "Total": 4926, "PercentualDesocupapdo": 0.0630068621334997, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3260, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 170, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3090, "Total": 4981, "PercentualDesocupapdo": 0.0521472392638037, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3225, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 159, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3067, "Total": 4972, "PercentualDesocupapdo": 0.0493023255813953, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3241, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 165, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3076, "Total": 5033, "PercentualDesocupapdo": 0.0509102128972539, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3297, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 223, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3074, "Total": 5043, "PercentualDesocupapdo": 0.067637245981195, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3267, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 187, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3080, "Total": 5059, "PercentualDesocupapdo": 0.0572390572390572, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3292, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 170, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3122, "Total": 5092, "PercentualDesocupapdo": 0.05164034021871201, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3305, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 131, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3174, "Total": 5137, "PercentualDesocupapdo": 0.0396369137670197, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3309, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 188, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3121, "Total": 5127, "PercentualDesocupapdo": 0.0568147476579027, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3349, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 181, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3169, "Total": 5148, "PercentualDesocupapdo": 0.0540459838757838, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3361, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 173, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3188, "Total": 5181, "PercentualDesocupapdo": 0.0514727759595359, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3416, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 172, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3244, "Total": 5225, "PercentualDesocupapdo": 0.0503512880562061, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3418, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 238, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3180, "Total": 5258, "PercentualDesocupapdo": 0.069631363370392, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3456, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 254, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3203, "Total": 5274, "PercentualDesocupapdo": 0.0734953703703704, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3442, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 248, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3194, "Total": 5318, "PercentualDesocupapdo": 0.0720511330621732, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3455, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 266, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3189, "Total": 5335, "PercentualDesocupapdo": 0.0769898697539797, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3485, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 347, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3138, "Total": 5357, "PercentualDesocupapdo": 0.0995695839311334, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3546, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 360, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3185, "Total": 5384, "PercentualDesocupapdo": 0.101522842639594, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3478, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 364, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3114, "Total": 5404, "PercentualDesocupapdo": 0.1046578493387, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3552, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 398, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3154, "Total": 5436, "PercentualDesocupapdo": 0.11204954954955, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3560, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 452, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3108, "Total": 5465, "PercentualDesocupapdo": 0.126966292134831, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3651, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 403, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3248, "Total": 5506, "PercentualDesocupapdo": 0.11038071761161301, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3701, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 342, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3359, "Total": 5562, "PercentualDesocupapdo": 0.0924074574439341, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3653, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 343, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3311, "Total": 5582, "PercentualDesocupapdo": 0.0938954284150014, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3650, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 375, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3276, "Total": 5600, "PercentualDesocupapdo": 0.10273972602739699, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3650, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 346, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3304, "Total": 5599, "PercentualDesocupapdo": 0.0947945205479452, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3650, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 326, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3324, "Total": 5611, "PercentualDesocupapdo": 0.0893150684931507, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3659, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 300, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3359, "Total": 5606, "PercentualDesocupapdo": 0.0819896146488111, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3724, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 397, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3327, "Total": 5667, "PercentualDesocupapdo": 0.10660580021482302, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3741, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 393, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3348, "Total": 5685, "PercentualDesocupapdo": 0.105052125100241, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3821, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 414, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3407, "Total": 5731, "PercentualDesocupapdo": 0.10834859984297301, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3802, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 396, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3406, "Total": 5726, "PercentualDesocupapdo": 0.10415570752235699, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3735, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 423, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3311, "Total": 5748, "PercentualDesocupapdo": 0.113253012048193, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 52, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Goi\u00e1s", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 3480, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 446, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 3034, "Total": 5819, "PercentualDesocupapdo": 0.12816091954023, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201201", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1416, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 124, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1292, "Total": 2145, "PercentualDesocupapdo": 0.0875706214689266, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201202", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1407, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 119, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1288, "Total": 2163, "PercentualDesocupapdo": 0.0845771144278607, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201203", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1426, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 123, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1303, "Total": 2167, "PercentualDesocupapdo": 0.0862552594670407, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201204", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2012", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1446, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 127, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1319, "Total": 2182, "PercentualDesocupapdo": 0.0878284923928077, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2012", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201301", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1456, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 141, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1315, "Total": 2209, "PercentualDesocupapdo": 0.0968406593406593, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201302", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1475, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 135, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1340, "Total": 2208, "PercentualDesocupapdo": 0.0915254237288136, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201303", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1524, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 135, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1389, "Total": 2220, "PercentualDesocupapdo": 0.0885826771653543, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201304", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2013", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1500, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 127, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1373, "Total": 2245, "PercentualDesocupapdo": 0.0846666666666667, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2013", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201401", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1487, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 134, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1353, "Total": 2240, "PercentualDesocupapdo": 0.0901143241425689, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201402", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1498, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 138, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1360, "Total": 2263, "PercentualDesocupapdo": 0.0921228304405874, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201403", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1495, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 132, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1362, "Total": 2270, "PercentualDesocupapdo": 0.0882943143812709, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201404", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2014", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1472, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 128, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1344, "Total": 2278, "PercentualDesocupapdo": 0.0869565217391304, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2014", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201501", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1504, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 162, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1341, "Total": 2291, "PercentualDesocupapdo": 0.107712765957447, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201502", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1500, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 144, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1356, "Total": 2299, "PercentualDesocupapdo": 0.096, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201503", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1500, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 154, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1346, "Total": 2320, "PercentualDesocupapdo": 0.10266666666666699, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201504", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2015", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1509, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 146, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1363, "Total": 2315, "PercentualDesocupapdo": 0.096752816434725, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2015", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201601", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1526, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 171, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1355, "Total": 2332, "PercentualDesocupapdo": 0.112057667103539, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201602", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1520, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 166, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1354, "Total": 2335, "PercentualDesocupapdo": 0.109210526315789, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201603", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1569, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 188, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1381, "Total": 2338, "PercentualDesocupapdo": 0.11982154238368402, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201604", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2016", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1591, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 221, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1370, "Total": 2349, "PercentualDesocupapdo": 0.138906348208674, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2016", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201701", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1603, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 226, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1377, "Total": 2376, "PercentualDesocupapdo": 0.140985651902682, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201702", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1592, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 209, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1382, "Total": 2392, "PercentualDesocupapdo": 0.131281407035176, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201703", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1574, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 194, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1380, "Total": 2413, "PercentualDesocupapdo": 0.12325285895806899, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201704", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2017", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1580, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 209, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1371, "Total": 2427, "PercentualDesocupapdo": 0.13227848101265802, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2017", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201801", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1600, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 224, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1376, "Total": 2446, "PercentualDesocupapdo": 0.14, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201802", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1617, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 197, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1419, "Total": 2453, "PercentualDesocupapdo": 0.121830550401979, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201803", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1641, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 207, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1434, "Total": 2472, "PercentualDesocupapdo": 0.12614259597806202, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201804", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2018", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1642, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 198, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1444, "Total": 2471, "PercentualDesocupapdo": 0.12058465286236301, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2018", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201901", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1658, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 233, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1424, "Total": 2481, "PercentualDesocupapdo": 0.140530759951749, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201902", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1681, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 230, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1451, "Total": 2482, "PercentualDesocupapdo": 0.13682331945270698, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201903", "Trimestre": "3\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1677, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 221, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1456, "Total": 2484, "PercentualDesocupapdo": 0.131782945736434, "NumTrimestre": "3", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "201904", "Trimestre": "4\u00ba trimestre 2019", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1658, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 208, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1451, "Total": 2491, "PercentualDesocupapdo": 0.125452352231604, "NumTrimestre": "4", "Ano": "2019", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202001", "Trimestre": "1\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1654, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 226, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1428, "Total": 2518, "PercentualDesocupapdo": 0.136638452237001, "NumTrimestre": "1", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}, {"N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)": 3, "N\u00edvel Territorial": "Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo)": 53, "Brasil, Grande Regi\u00e3o e Unidade da Federa\u00e7\u00e3o": "Distrito Federal", "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)": 1641, "Vari\u00e1vel": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade", "Trimestre (C\u00f3digo)": "202002", "Trimestre": "2\u00ba trimestre 2020", "Unidade de Medida (C\u00f3digo)": 1572, "Unidade de Medida": "Mil pessoas", "For\u00e7a de trabalho": 1533, "For\u00e7a de trabalho - desocupada": 238, "For\u00e7a de trabalho - ocupada": 1294, "Total": 2532, "PercentualDesocupapdo": 0.155251141552511, "NumTrimestre": "2", "Ano": "2020", "Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)": 5.0, "Grande Regi\u00e3o": "Centro-Oeste"}]}};
  const embedOpt = {};
  vegaEmbed('#vega-visualization-5471dc0f57464d2a8dfae43e62e71eba', spec, embedOpt).catch(console.error);
